水瓶座巴絲同我入黎 （2）

咁各位水瓶巴絲痴線撚 估唔到會吹到第二個post
歡迎大家再繼續痴線落去 成為痴線撚之最

補返第一個post既link：

總結下水瓶既特點同痴線之處：
水瓶座既人笑點低淚點低 諗野天馬行空 個腦永遠諗野諗唔停 永遠憂鬱擺係心唔講出黎 但又會扮開心 扮開心果接收朋友既負能量 永遠唔會認低威 有時好想自己一個自閉乜野人都唔想理 有時又會想熱鬧中做下大哥哥大姐姐身份 鍾意既野可以鍾意到好癲 唔鍾意既野望一眼都嚴多 敢愛敢恨 覺得其他人好蠢 唔想同蠢人溝通 覺得浪費時間 永遠唔諗唔舒服 個腦無時停 但當人地問緊你諗緊咩既時候 你根本唔知自己諗緊咩 或者唔知由邊度講起好 或者根本無需要講出黎 因為根本無人明白自己 因為其實自己都摸不清自己 矛盾一生。

再講多一次 係呢度講野既水瓶撚都係痴撚線
如果唔係水瓶既巴絲入到黎追完覺得不安或者不適 本人怒不負責

自問樓豬拍左好多次拖 但偏偏死係毒撚ex處女座手上 樓豬真係豬黎 處理感情問題處理得好差 好想清們屌醒我 唔好再沈迷於一段無結果既感情上了
水瓶絲打樓豬上

痴線水瓶巴打新post報到

佢落club 一定扑左唔小女 重一定有fd 同佢去

你好自為之啦 自己今晚

有冇諗過呢個先係真正嘅佢

咁又應該唔係

咁睇真係樓主令佢甩左毒

巨蟹巴留名 要了解多啲另一半

留個靚名先
認住我個id 小心水瓶座痴線佬

佢岩岩tg我話：我不管了我只想有個人陪

一定唔係
佢本身係咩都唔識
拍拖既野 social既野全部我教佢

佢無感激之意 所以其實我真係好唔甘心
如果你話我死係一個靚仔手上我願意
但係 佢只係一個 死 毒 撚

樓豬冇計 上晒癮咁 你戒唔甩佢喇

水瓶留名

我其實好驚今晚 但又好期待 我已經痴撚左線

夠唔夠我痴線

風水輪流轉 佢搵返你做水泡

因為你睇唔起佢 佢先轉生

佢而家已經唔再係毒撚

之前買左好多野比佢 諗住等佢返黎一次過送返比佢
我而家係咪要送返曬比佢 但我d朋友話唔好 寧願dom曬佢都唔好益佢

佢琴日同我講曬佢食女過程 話咩扑野唔戴套 又點點點咁 我真係越聽越驚 佢已經唔係以前既佢 由佢同第二個扑野開始 我已經知道佢唔再係屬於我 心死
琴日發惡夢係咁諗起佢同果d女人扑 好恐懼

我都想係成功,但有時唔肯定係咪真係like我

我同一個男仔都連續傾左3個月wts 都開始依賴佢 女仔係會鍾意每日同佢wts既男仔
其實我無資格話鍾意第二個 因為我而家都自身難保 依賴吧
btw你可以同佢再傾耐d先去馬既

佢係咪痴左線 同你講佢扑野唔用套個d....

佢而家只係想搵人啪咋

你d 野唔好送俾佢啦。。

我自己覺得話曖昧又唔可以話有又唔可以話無
有時想約佢出街都未必得

絲打你都要加油,可能有一日你會自己諗通唔會再理佢

佢仲話佢搞到個女仔要食事後丸好內疚
點解佢要同我講呢d 佢根本唔知道我心被割
我全晚諗住佢地個畫面發惡夢 恐懼到癲
我而家仲寫緊信比佢.........可能佢唔會睇

點識既？
希望我可以做到 10年後？20年後...

差不多應該

佢似向你示威多d

其實佢點解要同你講呢d 野 好奇怪。。

寫下信都ok wo

如果次次都約到出街 證明佢好得閒

正常10次有一半約到 都算唔錯啦

都幾準下！！
利申 本人都係水瓶

估唔到會有2

明顯係示威了...想我難堪？
我好鍾意寫信比男朋友

歡迎呀清

水瓶太多口水

嘩屌
講埋出口

水瓶巴留名

我準備出去了

水瓶隔離個天秤其實性格爭得唔遠

水瓶男對自己女朋友忽冷忽熱咁想點
就好似岩岩同佢行街咁，那口那面唔知做乜，問佢又話無野,前兩日又好開心拖哂手咁樣，都唔知佢做乜春

你根本唔知水瓶心入面係幾多野煩 佢唔想同你講係因為唔知點講好 或者唔知由邊度講起 心諗 你咪撚煩啦

我都唔撚想煩佢 問題係佢搞到我好撚煩 佢煩少陣好唔好呀 on lun9架佢

水瓶不嬲都咁on9架啦 頂唔順咪分手囉 你根本就唔知我煩緊咩 講左你都唔明架啦

分？明明就係你唔分，一講就話要死要死咁
咁你想點呀？一係講清楚，無謂拖拖拉拉呀！
成日話我煩，根本最煩個個係你

...處女男就話要死姐 水瓶都會都真係好撚o嘴
無架啦 分手都唔會想同你講清楚 因為無必要

你點呀

示威即係話你知 佢已經係食女獸 唔再係以前毒撚啦

你以前睇死佢，佢今非昔比了

記得唔好俾人_ _ 阿 出去係啪嫁咋

我係處女女.....
我最唔鐘意佢忽冷忽熱，鐘意就糖痴豆，唔鐘意就玩失蹤，麻撚煩

佢勁小學雞 明明講好九龍區 岩岩上左車改口叫我去佢果邊 大佬我住九龍 佢好唔好意思叫我一個女仔咁夜過港島 再次心死...佢而家仲要遲到未到

sor9啦咁 我ex就係仆街處女 水瓶處女無好結果

屌佢又話覺得我地夾又盛，講到天上有地下無咁，我覺得我地一啲都唔撚夾呀仆街

溝我果時咪話夾 溝到咪按返佢既習慣行事囉 仲理你感受咩

係囉，而家咪咁囉，岩岩仲whatsapp 我話隻腳行到好累，食埋野沖埋涼同我講早抖 屌，明明就係行左去買面包之後返屋企喇，都話腳痛累，唔撚想一齊行咪出聲囉，唔想見咪出聲囉，無人迫你架，唔洗好似受罪咁！

男朋友水瓶座，樓主寫嘅特質完全無
佢諗野好簡單，有咩開心唔開心會即刻講
以前睇水瓶座既特質，都覺得同佢唔係好夾可能係佢異類
我係處女女，同佢拍左四年

我都係處女女呀，我個水瓶唔似你咁嘅，忽冷忽熱咁，成日收埋啲野係心度，點估呀，我真係好累喇

可能返工/讀書攰掛
我而家都好撚攰 仆街ex處女男遲大到 我屌佢老母

可能男同女又會唔同d
但處女同水瓶真係夾咩 我ex而家仲係小學雞到無得再小學雞

我咪話左幫佢按下，佢又唔制，又呢又路咁，屌佢老味
你約你ex食飯呀？

等佢冷靜下 水瓶很需要時間靜下
我約佢.....唉 我都唔知呢個係咩交易

咁我都明佢有忙既時候。因為我都有時知佢邊d時間約左人或者做野

所以想問下多d意見

交易？做咩事？
佢咪就係咁囉，唔鐘意咪直接講囉，唔聲唔聲咁搞到我好唔舒服

叫你上佢屋企吧

我又嚟搞事

吊你引咋

突然眼訓sry 希望你all good la

有冇巴絲拍拖拍到好濫 但實際上好有原則

之後就傷到人又傷到自己

可能係佢心入面有野煩緊 一係唔想講 一係唔知點講 面癱姐

無可能了 佢阿媽殺撚左佢 佢呀媽好憎我以前係咁chur住佢個仔 吃醋吃到癲 可能永遠無機會都上佢個屋企

我喊完先再話你知 我痛到崩潰

我都算係 唉

而家只係好想瘋狂喊 喊到2046 我比fd屌到我傻 鬧我點解咁蠢仲去見佢

樓豬你咪癲啦 癲撚完未
放低咗你就會覺得 屌我以前做乜鳩 咁架喇
諗下佢唔好嘅地方啦
我發現水瓶都係好鐘意淨係諗人地點好唔理人點差
跟著就盲咗 做埋啲癲野 好癲

識得我耐就知我人有幾仆街唔好當我係好朋友啦 我唔想再扮好人扮好知性啦

喊左會舒服d 理性上係蠢 但感性上係正常lo

見得佢就一定會畀人屌架啦
不過聽樓豬依家咁講，
我諗你過多一排就可以忘記佢。

處女對水瓶呢個配搭真係錯撚晒

利申: 初戀係處女座 我係巴

2月12水瓶lm

佢聽曰約左我出街，搞到我而家想甩佢底，拍拖都搞到咁，無謂啦

同感又有個事例
不過唔排除有偽水瓶同偽處女可以一齊

我都覺得好錯

利申：處女座絲打

無架啦，真係頂佢唔順就要分手，
呢個唔關星座事，係人問題

同處女座一齊緊 相處幾良好

水瓶巴

講過話分架啦，佢過幾日又氹返你，一係就要生要死，麻撚煩，同人拍得拖就要珍惜對方，不過佢根本唔識

偽水瓶巴打或者
偽處女絲打

絲打你調教男朋友功力不足
不過有時男仔拍拖拍得耐就會咁樣，
見怪不怪

一開始成日嗌交 現家食住佢
每半個鐘報一次時

佢好煩，聽日同唔同佢出街好？

是但話唔得閒，臨時有約
有意無意間老作話有仔溝你
化妝扮靚，着靚啲

求教點樣收服處女座

首先你要麻煩過佢

身為典型水瓶嘅我，點可能麻煩過佢
具體係點麻煩？

有冇水瓶 巴打同處女絲打拍過拖

呢個好多post好多，
不過應該係生還者效應。
比例上唔會太多個人偏見

我男朋友係典型水瓶座，麻煩得很

呢個試過，然後佢話我無安全感，屌

無錯 就係要佢無安全感，
等佢自發做啲野留住你。

算啦，我同佢講左「聽日都係唔出街喇，你早啲回家休息啦，等你精神先再算啦」，佢未覆我

水瓶巴打都係麻撚煩架啦

你同你男朋友分別幾歳？

佢大我好多......唔好問喇，可能佢陣間收到又話要分手，煩撚麻

佢岩岩覆左我，但係同我講公事，無覆我聽日去街嘅問題.....即係點撚樣呢

即係佢聽日唔洗搵你囉
男仔年紀大啲就無咁好精力

絲打你要體晾下

唔緊要啦，無預佢搵我，但佢唔可以就住會問題而覆我咩？咩都要避

拍拖拍得耐，男仔個個都係咁樣
一個字懶左，但又唔係唔愛你
所以點解情侶有共同興趣會長久啲

一年都未夠啵，不過唔怪得連佢最鐘意嘅前度都唔要佢啦

無眼睇，絲打都係自求多福

亦都有可能佢係食女獸
諗住食完算數

佢都係忽冷忽熱咁麻煩

矛盾一生

咁佢又唔係食女獸，係唔知想點，心情好就老婆老婆咁叫我，心情唔好就連叫都唔叫下

矛盾只因深愛著

咁多巴絲同處女座有路
我都鍾意左個處女座

利申 唔信星座 但佢好信

好典型水瓶巴打，愛理不理，
一時好熱情一時就冰山。
我諗你要大大調教佢，
要佢自動自覺做，先唔會覺得你迫緊佢理論就係咁，
不過我就真係唔識點調教人地條仔

踢一腳先郁一郁

我同佢講左，你有咩問題可以直接同我講，通常佢都唔覆我

踢到腳都累啦，我真係累呀

九成唔會直接講，因為講左只會罵交。
所以包唔包容到好講兩個人架器量。
男人溝通會直接啲，唔會太多背後意思。
你想佢陪你去街，佢唔想去，咪唔好迫佢。
自已都係照去。不過去街可能事少，下次可以去外地旅行下
如果你無安全感咪自已跟黎囉
又唔係唔畀你跟黎。
制造啲不安俾佢，又暗示畀可以點做

佢覆左我喇，話唔知點解最近好累，一收工就想直接回家

可能係工作壓力大，男人經期。
畀多啲關心佢，同自已搵下節目，
未必係唔愛你，
不過男人有時都需要要自已一個人調節下自已啲情緒。

有呀，好關心佢，一陣接佢收工先

我嘅意思係可以同佢保持一定距離，
不過都仲可以關心下佢。
同埋你又可以同佢傾下，
收埋自已回氣叉電係可以，
不過回完氣要同你講返聲。

茶壺絲打去左邊？？仲有無news update?

我同佢講，工作唔如意辛苦就一定會，但收工之後就應該放鬆下，唔好將負面情緒帶返屋企同埋畀身邊嘅人咁樣囉

咁即係收工都唔好煩住佢，等佢自己走？

應該琴晚又喊到癲咗

分手一年 我真係已經慢慢放低 諗起以前都覺得自己on9 但偏偏準備放低既時候佢出現返 令我一切打回原型喎...

我喊都唔可以比屋企人面前喊 唔想佢地擔心 只係每晚喊濕枕頭...好痛好痛

已經2年 我同佢之間2年既痛 可以真係咁快忘記就好
至少我永遠都唔會忘記呢個仆街 死毒撚 害我一世
接受唔到其他男仔 分手呢1年雖然有同其他人拍拖 但感覺我依然搵唔返...

無錯 處女真係好撚小學雞唔諗人感受 我就偏偏好鍾意諗人感受 唔理自己死活

我就係以前嚴佢係毒撚 我咁多人溝佢都溝到 所以我食住佢 要求佢每分鐘都要匯報係邊 做緊咩 最後佢話太chur 分手了 直至而家 比佢食住果個係我 完全同2年前岩岩拍拖果時調轉

我係水瓶巴
點解要鐘意一個處女座 成件事錯撚哂

想叫你唔好轉牛角尖，
不過我知好難聽得入耳。
有時失去左先會覺得件事美好。
但係就算再畀你得到，
真相就又會令幻想破滅。
有時感覺就係咁仆街，回憶總係美好
但係人就係活在當下。

同其他男仔拍拖，唔同人一定唔同感覺

唉 唔知從邊度講起了 我真係可以徹底死心
琴日佢遲左一個鐘先黎 我地去返以前第一日拍拖既地方 我忍唔住對著佢喊 喊左好耐好耐 佢竟然係瘋狂禁住手機同個鍾意左10日既女仔wts...我喊到痴線佢完全無理
我問佢我地以前既相同record佢仲有無睇 佢話已經唔知塞曬去邊 我聽到心都割埋 佢不斷同我講佢而家鍾意果個 又話佢好有深度 好靚 好想去探究佢 乜乜乜咁 其實佢有無諗過我感受？我以前係佢手機既lock機指模 lock機生日日期等等 wts鈴聲 全部都轉曬果個女仔
其實佢溝女仔有無新意 可唔可以唔好用返曬以前溝我既橋 聽到我好痛 佢瘋狂講個女仔既野 佢為左唔想個女仔吃醋 當眾del左我個wts chat 我同佢一年既chat box 佢二話不說del左 只係為左唔想個一齊左10日既女仔吃醋 我地一年既感情 竟然唔夠佢地果10日...
佢話好想製造驚喜俾個女仔 全程係度諗聽日約佢去邊好 話訂酒店 訂乜訂乜咁 我心諗我以前咁傻 全部堅持aa制 搭摩天輪我都唔捨得佢去曬錢 佢而家竟然花費咁大去為個女仔 我好心痛 亦都好蠢 我為佢設想 但佢從來唔諗我
本來琴日我都預左比最後一次佢 都真係預左 最後令我真係可以徹底死心既係 佢話原來無愛情既性係唔舒服 下 明明佢就舒服到大嗌喎 果一刻我就知道佢已經變左 佢已經唔再係以前既毒撚ex 而家已經變左一個player 玩9我既player 所有拍拖細節 都係我教佢 而家佢一野僑起我 真係多撚謝。
屌原來打左咁多字 希望佢睇唔到
唉繼續去喊了...

點解又係水瓶同處女 真係好撚煩 處女食屎

回憶不是美好 我地一齊一年 傷心回憶更多 long d 好辛苦
我因為比左第一次佢 所以真係好chur佢 chur得太盡 所以最後失去...唉

點解我喊到咁都無反應 仲可以同個女仔wts到哈哈笑
我係佢一齊左一年既初戀黎 點解佢可以變到咁
佢以前無左我又要自殺 又要死咁 點解而家會變到咁
講野同行為都hurt我 我最痛係佢話無愛情既性係唔舒服 咁你點解又會舒服到嗌到咁 我應該一野咬斷佢條J 死仆街！！！！！
佢約我出黎係玩我 係玩我 屌佢老母

明顯佢想玩野，已經唔洗留戀
局外人正面啲睇，我覺得係好事，
最少佢會做衰人，你亦可以睇清楚呢個人。
傷心就一定架啦，最少可以連留戀都唔洗

你終於都屌佢老母啦😉

但我仲癡心妄想 仲覺得佢係衝動先會鍾意個女仔 我同佢一年感情喎 點解可以咁...我係咪好傻

佢老母係拆散我地既人 我一直都好想屌佢老母

你呢一刻傻就一定架啦，不過點都好ex就係ex，末來架野無人會知道，可能會遇到更好，又可能只有更差，無人知道。
知足會好啲。
你諗你講起呢樣嘢， 我就諗起蘇格拉底談戀愛，
話說有個學生問蘇格拉底：咩係戀爱？
蘇格拉底就話：你宜家面前有一大片麥田，你喺呢一片麥田，只可以向前走，唔可以回頭， 然後揀一棵，你覺得最靚嘅麥穗出嚟。
學生行越過麥田，最後咩都揀唔到無手而回。
蘇格拉底問學生：點解空手而回？
學生就話 我好早見到一棵好正，因為我覺得未來會揀到更加好，所以一直冇揀到，點知行下行下就行完啦，好後悔。
個學生再問老師：咁咩係結婚呀？
蘇格拉底就話同頭先個規則一樣，你再行多一次麥田，你就會知道。今次個學生好快就揀到，佢覺得最靚嘅麥穗。
蘇格拉底問學生：
揀咗呢棵麥穗之後，你有無後悔？
學生話：
揀左呢棵之後見到好多更正靚的麥穗， 好後悔做咩咁早揀咗手上呢棵。

佢話想靜下，可能到最後靜落黎發現，原來無左我係佢身邊嘈淵吧閉先係最好

如果真係咁樣，就証明你地有緣無份
拍拖唔一定係要黐到實一實， 大家都留啲空間 相處會好啲

死心好事 好過拖拖拉拉

希望呢次真係你ge last , 心唔好再有佢，佢已經唔係以前ge 毒撚 佢係一個player

男女 同女男match 唔同ga wo...

最唔明點解，
處女座男 同 水瓶絲打
處女座好 同 水瓶巴打
呢兩個組合都係出事多

可能係你心存僥倖， 覺得你哋分手係外來因素造成。其實係內因

話說 有冇興趣同佢現任講你地琴晚ge 事

佢咁鐘意玩，你都送返份禮俾佢

你唔洗覺得咁做唔好

對佢好 先至係對自己唔好

好多老母唔鐘意女仔大過男，重要雙方都後生

同埋怕你管掂佢，將來個仔唔聽自己話

btw 講白d 即係你同佢有緣無分

水瓶巴LM

凱薩巴打終於上水

訓咗冇睇
茶壺點

嘩...搞到自己咁肉酸
真係不愧水瓶

都廢事再落井下石
肯死心未？

係，真係要畀佢靜下

慢慢等下，唔洗下下chur住人
自已搵下節目俾自已做

好似仲未死心無眼睇

佢俾條女飛 j 痕咋

傷心一排 del 晒佢地d 野啦 block 晒佢 改埋電話最好

同星座 男同女都唔同性格啦

重有外來因素（父母 或教育佢個個）

純偏見，你同我講道理係講唔通

有冇星座係perfect match

好想知水瓶男同咩最match

純個人偏見，一定係獅子女
試過畀三個獅子座女仔征服過

我都識個獅子女 好fd 但無愛

咁就同我一樣，我想識返個水瓶絲打都無

不過好明顯獅子100% 唔係水瓶perfect match

水瓶男女 只係80%左右 睇好多都係水瓶男同雙子最match,但無咩雙子女fd

雙子座女仔以前識過一個，
係幾好，鐘意笑，就算係你攪爛gag
都一樣笑餐死
畀過暗示要我上佢，不過都係無
宜家爆後悔

有2個ex係水瓶
我 真 係 好 撚 憎 呢 個 星 座

天秤

利申同緊天秤一齊

放心，水瓶巴絲都未必鐘意自已

同埋，點解咁憎水瓶巴/絲？？

只可以輸少當贏啦
呢啲痴線佬唔好亂傷人已經要還神

唔好作賤自己
同時放過水瓶座
唔係串你
頂佢唔順唔好勉強，佢唔會為你改變太多

唔好啦 我仲好鐘意佢
係我之前賤格，飛起左佢，想返轉頭

巴 睇完get左一陣先明 好迷茫 今日同朋友去玩左一日 好開心 但而家散場返屋企 自己一個又痛返 唉

個女仔都唔會有好結果 因為個女仔係香港 而我ex9月會返uk讀master 佢地會long d

已經出事了

佢老母話我成日chur住佢 佢本身都係溺愛個仔 如果唔係去外國讀書 而家更加不堪設想 成日話我食住佢個仔 佢老母話如果我唔同佢個仔做愛就係呃佢個仔 屌

老母咁痴線既

佢現任都已經24歲 而佢得20 我都唔明點解個女仔會鍾意佢 佢咁撚on9 又唔係靚仔 死毒撚
佢老母話我成日霸住佢d時間喎 話唔鍾意我成日chur佢 因為我成日要求佢匯報 佢老母就話佢唔尊重屋企人
成日話佢係外國返黎都唔陪下屋企人 淨係陪我
大佬呀 愛情係2個人既事 佢屋企人就偏偏差隻腳埋黎 好黑人憎 成日私底下同個仔講我壞話 咩呢個女人前呢個女人後 我有名架好無 呢d野當然佢無親口講 佢最毒婦人心 如果唔係我問返ex 我都唔會知道佢呀媽咁毒 教個仔屌我 唔屌唔比第一次佢就係呃佢 因為之前都覺得要結婚了 可能知佢個仔毒 我咁好條件都肯受佢 一定有企圖 所以就話一定要攞我處先可以繼續拍拖 我果時都唔知喊左幾多了
佢老母以為佢個仔成日請我 但其實我完全無用過佢個仔一蚊 我堅持aa 未計我一直以黎寄去外國既郵費同不斷買野送比佢添 佢個仔只係買左隻公仔比我炸 就已經比佢老母鬧到傻 話唔好買野比我 好撚仆街 真心其實我係佢個仔身上花既錢仲多過佢花比我 唉
所以其實 我都受左佢老母好多氣 但我一粒聲都無出過 死忍 我覺得自己真係好慘 好委屈 而家仲要咁對我 完全無回報

水瓶男友岩岩主動約我收工仲好熱情，同今日下午個陣啲態度唔同哂 好難捉摸

我唔甘心 付出咁多比個毒L 最後係咁既結果
之前諗 唉算啦 雖然同佢唔襯 但係只要2個人真心相愛就得
原來其實唔係咁簡單 如果唔係佢屋企人逼佢同我分手 上年都唔會分手 佢都唔會返去外國就開始social 開始變成第二個人

無了 琴日見面佢一直同一齊女wts 話條女肯應返佢 笑到10萬咁口 我喊到仆街佢無理我
而且個wts鈴聲都係同我拍拖果時既鈴聲 係專屬我既鈴聲 而家變左係條女..好痛....

我係水瓶絲打 但係好撚on9 好撚唔正常

唔係講笑 個個fd聽到都o撚曬 竟然有父母逼自己個仔搞人地個女

係架啦 水瓶既態度可以隨時轉

水瓶男

其實我有d擔心ex會睇我呢個post 唉好煩呀

佢今日約左條女出街 去長洲 我記得我地2年前整左個大心心鎖 可能佢今日同條女整lu....我地一年感情 點解會唔夠一個拍左十日拖既女仔 我真係好唔明...唉

會過去的，不過佢老母真係痴撚線。。。。

你個ex 有咩優點，又溝過你，又溝到個大佢4年ge...佢呢一年真係變左好多wo

btw 24歲個條女係咪傻ga 同個20ge 拍拖

唔甘心都無法，let it go la

完啦 你同佢無ga la, 你重咁後生，大把時間。。，

我有時都會突然好靜 啲fd以為我唔開心同嬲
其實只不過係因為唔想講野 又或者係講唔出點解既抑鬱 黎m咁

仲有 佢為左條女 竟然狠心del曬我地既chat box
我話點解唔可以同佢wts 要係tg傾？佢話唔想wts通知彈我個名出黎 話佢老母同條新女見到我個名唔開心 我心諗 屌你老母你已經del左我個名 仲怕呢樣怕果樣？當我係咩 我係幫你脫毒既ex呀！！！！我而家只係可以tg佢 然後佢琴日話 我而家連tg都要mute埋你 費事比人見到....
又叫我del tag佢ig 佢話我ig public ...怕比佢d fd 起底 怕我影響到佢拍拖 怕鍾意佢既女仔見到會唔好 我心諗 撚有人鍾意你個毒撚咩 而家你古你真係player？唉好撚賤 琴日全晚做每一件事都係hurt我

佢唔係the one and not the only one, 你咁後生，又講到咁好條件，為件毒撚 搞到自己咁節朵。。。值咩？ 唔值就let go

佢都講到好白啦，佢真係當你免費_咋

如果條24歲無飛佢，佢可能完全唔會搵你。。。

果時都唔係鍾意佢 開始我失戀 又咁啱識到佢 你知啱失戀既時候係最軟弱 只係想搵個人陪 雖然佢唔係我鍾意果type 但我feel到佢真心 佢真係好愛我 佢為我喊 2年前既佢得18歲 咩都唔識 腦筍都未生埋咁 我覺得佢好真心
同埋佢唱歌好好聽 onon99咁
利申 我鍾意d onon99 幽默既男仔

好多人都同我講我大把時間同青春 係佢度浪費左2年點都夠啦...但我真係好傷 好難再重新認識其他人 重新付出咁多野比下一個了

佢地成日話我黑面 但我只係攰 面部郁唔到咁解

呢樣真 佢講到明如果條女無飛佢 佢唔會搵我 佢話條女好獨立 唔會好主動拖佢 無咩女朋友感覺 但我有 我會主動攬佢同拖佢 想係我身上搵返女朋友既感覺 唉講到尾咪當我水泡
琴日條女同返佢wts啦 睇黎加埋佢d神秘驚喜 條女一定同佢一齊返啦 我無運氣享受佢既驚喜 我蠢左 係咁幫佢慳錢做乜 仲要比佢老母委屈我

命黎，反正佢地唔會長，你享受未來男朋友俾你ge 驚喜重好啦

其實你ex 而家都好on9 同仆街 屌完重話無愛唔舒服 佢真係痴撚線。。。真心話 都唔洗講出口阿

btw 總有一日 你會覺得自己而家好on9 為條咁ge ex 咁sad ...

如果佢地真係好長呢 佢係咪會忘記我一直以黎對佢既好...
但佢而家真係已經變得好犀利 我有時會諗 係唔係我之前太chur佢 太睇少佢先會令佢努力social 變到而家咁 我仲傻到怪自己....
佢明明舒服到大叫 真心仆街 享受完竟然話唔舒服 佢當我智障？唔成熟到咁既地步 完全唔諗我感受

報到

如果如果，如果佢老母早d 死，你地一齊左

如果佢真係愛你，佢點都堅持同你一齊 唔俾佢阿媽影響到

如果咩姐，點會長，成日諗如果，佢地keep 到，男讀完master , 條女都27 28 想結婚，但你ex 23 24 點會肯結婚，同埋你ex 咁on9 會長，10日就話分手就知咩事啦

我有諗過 你應該真係有d 傷到佢自尊，成日同佢講佢咁毒都溝到你，佢執到，雖然係事實，但對男仔黎講真係幾hurt

身體舒服同心靈上舒服又真係唔同ge, 有性無愛，
我可以話你知，男仔扑女時係會爽ga, 但扑愛人同扑其他女係真係唔同。。

人哋冇付出？
佢點都會大，人大咗social實會有，今日唔變只係遲啲變

一年唔好講到十年咁得唔得
掛喺口邊一年一年
好柒短咋阿姐

唔想屌得咁大力呀茶壺
每個人喺愛情上都on9過，但係on9夠就好收收皮啦
出又出咗去
佢做啲咩俾你睇吖

痛哭中...........你講啱曬
點解會分手係因為上年佢老母威脅佢 話唔分手就要斷絕母子關係 我地有諗過殉情 因為太愛對方 喊既日子多過甜蜜 其實都好辛苦下...
佢被逼同我暫時冷靜一年 話完成大學先返黎搵我
但呢一年我知道係唔會捱到 佢琴日同我講佢果時係有信心捱一年
我心諗你真係有信心會返黎搵我點解又會努力social先 無左我管佢 咪放肆出去玩 搞到唔記得我仲係香港等緊佢
2年前佢話 只要等2年 佢就會返黎同我結婚 而家2年後啦 咪渣都無囉 仲係咁唔成熟返黎玩我添
我承認我係好傷佢自尊 話佢無女鍾意 佢先要威比我睇 佢琴日報復心態咁話 成日話我無女鍾意 而家 事實證明唔係啦 但可唔可以諗下 係我帶動你先
佢臨分手依然好愛我架 只係佢媽逼佢冷靜一年 要脫離母子關係先咁 如果唔冷靜一年 我地點會搞到咁 冷靜一年唔溝通wo 點都淡啦 所以話 佢老母都係罪灰禍首 唉 命呀

我只係唔甘心我變左佢既白老鼠 攞曬經驗就令佢對下一個女朋友好 下個得益曬 佢老母經過我之後 而家都開始欣賞佢既女朋友 唔再咁逼佢 呷佢d女朋友醋 佢而家既女朋友遭遇真係好我1000倍

佢老母講到唔分斷絕關係，佢一定好憎你 一定有原因

你都上左一課，落堂返屋企喊完 訓完 , 咪撚再諗自己付出左幾多， 佢已經唔再屬於你，諗一世都只係浪費自己時間。。

佢而家gf 10日咋。。。你又知佢老母對新gf 好

可能見到無見過。。。

其實。。。口講分手，你地照溝通根本無問題。。

你地wtsapp 佢老母都唔知。。佢都有d 唔想就真ge

去到外國wo 學生妹wo 男仔18 19 精力好旺盛，佢俾你管佢真係日日打j 咩

忘恩負義人性黎ga wo...

佢老母癲架 係咁叫個仔攞我第一次就知啦...
溺愛到佢咁 琴日同前日都仲係咁打黎追佢返屋企
佢話佢老母覺得呢個女仔好乖好斯文 我夠乖又斯文啦

我咪話就算佢返去同我照wts都得 但佢唔知做乜鳩連覆都唔覆我 只係睇 snapchat就只係就咁開啟就算...咁聽呀媽話
唉夠了 前日我仲好開心 點解佢要搵返我破壞我一切 打回原型wo

水瓶 人格分裂

前排同個白羊座女仔表白
食左檸檬

點止人格分裂
癡心妄想 神經錯亂添 唔該

追佢返屋企因為知佢同你一齊吧。。

怕你呃佢 但你又肯俾毒j 拎你第一次 你ex 之前個ex 都拎唔到

我都話，你肯定有d 野令佢老母憎你 又或者可能真係覺得你條件好 似呃佢個仔ge

唔好再諗啦屌 無可能回到過去，你付出ge 都唔會再返黎，你諗一世都無用 sad 返1,2個月 就起返身啦 2、3年感情唔長唔短 , 但今次條友做埋d 咁仆街ge野 ,你重記佢，咁係你賤

為一個爛樹 放棄成個森林 , 唔再講， 今晚喊完，明天自己好好諗下 值唔值得再為佢喊 定要move on

之前就話佢重愛你，所以你keep 住掛佢姐，而家佢都咁啦

佢可能個時已經。。。佢老母無可能知你地wtsapp

其實分手可能係佢自己意思 只係佢話俾老母逼。。

係個邊落club , 但無得玩 男仔邊忍到阿

成日俾人覺得痴線

心諗係你唔明咋屌

點解撞唔到明我ge 人

我果時已經覺得佢係我結婚對象啦..佢好愛我 為我喊為我死..所以就比
我fd都話 唔好為一棵幼苗 放棄一個大森林..但係我真係好痛 明明已經醒 點解返黎2日就令我打回原型姐

絕對無呀 佢果時都仲好愛我 迎新日都無去架...
係後尾聖誕節先開始慢慢social 之後越變越癲...唉
分手真係佢老母逼架 真架 逼到我地想殉情架

我明你呀 應該

毒撚浄係識做呢d cool 煲 唔好當佢係d mk 咁睇

即係你未醒lo..2日就俾人搞到咁

你見完佢 佢咁賤，你傷心多過2個月 我都會覺得你唔抵可憐

你親口聽佢老母講？

同埋佢慢慢變social 一定有原因 雖然有機會因為你，但更大機會係同學影響

毒撚水瓶here

係呀，而家大家各自回家之後佢又係乜點理我，你地好注重私人空間？

係因為新屎坑.....

因為我果時同佢24hrs keep line住大家 訓覺起身都line住通話 聽大家呼吸聲 我地真係好愛好愛對方
所以佢同老母鬧交我聽到曬..唉 所以有d野 聽唔到好過聽..
佢老母成日逼佢 佢夜訓都唔可以online 佢老母會check佢last seen 如果夜訓一定係同我wts 有次佢老母係wts同佢講 話岩岩先見完仲wts 洗唔洗咁癡纏
可能我又逼佢 佢老母又逼佢 搞到佢係中間好辛苦我亦知道 可惜佢最後都係揀左佢老母

私人空間好重要 我本身獨女 所以其實特別鍾意擁有私人空間 水瓶加獨女 可想而知我係諗野諗到幾癲

我每次去長洲都會探下我地個鎖 唉

估唔到熱門見到我個星座
入黎報到

咁你覺得自己痴線嗎？水瓶座

痴線星座定係我本來就係咁 我睇唔透

水瓶好理性

痴線中帶點理性
其實係自己腦中既理性 係其他人腦中既痴線

水瓶座不嬲都痴線 唔洗睇得透 因為水瓶係唔會睇得透自己

我想知有幾多水瓶朋友真係有晒咁多特徵

係你個鎖唔係佢ge 鎖

佢已經丟左個鎖 話唔定有新鎖。。

中晒應該唔多中7,8 成ge應該唔少

我真係睇唔透自己。。

聽你講呢d 我覺得我了解自己多左

你呢d 邊到睇追黎 定自己發現

佢可能已經唔記得左我地.....有個鎖

病態老母，證明你同佢有緣無份 timing 唔岩

其實我係講返自己既性格 估唔到都有人會中曬

我痛夠啦 好想唔諗 但係我需要時間
我ig呻2句 d人好煩 係咁問我咩事 水瓶性格真係唔撚想同佢地交代 雖然我知佢地係想關心我 但我又唔想佢地擔心 而且要講曬出黎真係唔知由邊度講起....

我好似中8-9成

我都對自己了解多d
好似比人分析緊我到底係一個點既人
平時好似一直都睇唔透自己到底想點/諗乜

痴線ge基因 係遺傳自星座

因為我地係水瓶座囉

其實我一直都好鍾意水瓶座 因為好靚

時間你有，慢慢就會好返 add oil

問咩事都無理由講晒成個過程出黎。。又唔係全部熟，pm 完佢地又會有問題

我都鐘意水瓶座 不過係因為我覺得水瓶座妈強大

新入黎

我自己都無咁了解自己

係 講d唔講d佢地又唔明 好憎d人好蠢 好蚊架會
而家佢地會繼續問 本身已經煩 會問到更加撚煩

佢前日follow返我ig...又比我follow返佢.但又叫我del左tag佢既post....咁佢而家係想點？

好

巴你個名成日搞到我諗起沙律醬

True..

你del 佢id 算啦

你tag 完佢 俾老母或現任見到佢唔鐘意lo,一陣發現佢偷食 條女重唔飛多佢一次

有冇人成功同到白羊拍長拖
我俾佢係咁舞 不過已經頓成往事鳥

拍拖呢家野 星座係其次 愛先係重點，會為對方改

係咁舞 當放過自己lo

而家有個雙魚女鐘意我
跟著我好撚賤舞咗佢
我係有啲好感但同佢好唔夾

講起佢老母ig 佢老母真係好撚on9 成日check9我ig 睇我d野 毫無自由 分手後我block9佢老母 佢老母又跟我blovk9我 之前ex po相話同我一齊 打一大段野 佢老母吃醋 話點解要打咁大段字 佢老母會follow曬佢所有既朋友 搞到我ex好撚煩 block佢又喊曬口話個仔唔要媽媽啦 好啦不如直接唔好比個仔識朋友啦 好無 怪獸家長
btw 我琴日影下個景po ig story 佢驚到即刻問係咪影到佢 話千奇唔好 我心諗屌你老母 咁撚驚就咪撚follow返我

舞....唔知點解笑左
唔夾就散啦 理得佢咩星座

好撚毒喎你個ex

佢本身可以唔洗咁毒 係佢老母搞到佢咁毒 我而家一言驚醒夢中人 佢搞到咁係佢老母害 溺愛到咁 介入個仔所有既生活

結論係成家都痴ge....

有朋友同我講其實要慶幸走得快好世界 再係咁落去比呢家人折磨真係唔得掂

痴線果時我去旅行都要諗快d買左手信比佢老母先 怕佢唔高興 又有說話聽

岩啊
呢一年成日都係度諗到底我想點 但係一直都睇唔透
多謝呢個post令我對自己了解多左

淨係呢一年先諗炸咩 我諗左2x年了

以前都會諗 但係一諗唔到就放棄唔再諗
可能今年環境有轉變 開始覺得要對自己有多d了解 所以今年係唔明但係都繼續諗

我諗唔到會繼續諗 個腦長期唔得閒 諗唔到就會成個人好蚊...
點解今年要對自己多d了解 正常水瓶係唔會了解到自己 至少我了解唔到

我都唔知自己點
人地成日話我一時一樣忽冷忽熱 問我點解會咁
大佬我都想知 又神經質又冇安全感
仲要改唔到嗰下先死
明明缺點多到數唔哂 但個個都好體諒我
唔知好彩定唔好彩

！！！！！！！！
但我覺得自己無咩缺點 係咪都算係自大撚

我係自卑撚 係人面前扮自大撚

屌 岩呀 明明自卑 但係死都要面子 扮撚曬自大！！！！

係好愛嘅人面前先會顯露自己自卑軟弱嘅一面 其他人面前就扮堅強扮cool

same......

諗左咁耐 我自己諗唔透 無點認真諗

之前做咩會諗ge

🤦🏻‍♂️就咁睇，你真係甩難ge

深夜，寺裡一女人一和尚，和尚坐女人站。
女人：聖明的大師，我是一個已婚之人，我現在狂熱地愛上了另一個男人，我一天不見他都很難受！我真的不知道該怎么辦。
和尚：你能確定你現在愛上的這個男人就是你生命裡唯一的最後一個男人嗎？
女人：是的。我有很多年沒有動心了！遇上的這一刻，我不想錯過！
和尚：你離婚，然後嫁他。
女人：可是我現在的愛人勤奮，善良，有責任，我這樣做是否有一點殘忍，有一點不道德。
和尚：在婚姻中沒有愛才是殘忍和不道德的，你現在愛上了別人已不愛他了，你這樣做是正確的。
女人：可是我愛人很愛我，真的很愛我。
和尚：那他就是幸福的。
女人：我要與他離婚後另嫁他人，他應該是很痛苦的又怎么會是幸福的呢？
和尚：在婚姻裡他還擁有他對你的愛，而你在婚姻中已失去對他的愛，因為你愛上了別人，正謂擁有的就是幸福的，失去的才是痛苦的，所以痛苦的人是你。
女人：可是我要和他離婚後另嫁他人，應該是他失去了我，他應該才是痛苦的。
和尚：你錯了，你只是他婚姻中真愛的一個具體，當你這個具體不存在的時候，他的真愛會延續到另一個具體，因為他在婚姻中的真愛從沒有失去過。所以他才是幸福的而你才是痛苦的。
女人：他說過今生只愛我一個，他不會愛上別人的。
和尚：這樣的話你也說過嗎？
女人：我。我。 。我。 。 。
和尚：你現在看你面前香爐裡的三根蠟燭，那根最亮。
女人：我真的不知道，好像都是一樣的亮。
和尚：這三根蠟燭就好比是三個男人，其中一根就是你現在所愛的那個男人，芸芸眾生，男人何止千百萬萬，你連這三根蠟燭那根最亮都不知道，都不能把你現在愛的人找出來，你為什麼又能確定你現在愛的這個男人就是你生命裡唯一的最後一個男人呢？
女人：我。我。 。我。 。 。
和尚：你現在拿一根蠟燭放在你的眼前，用心看看那根最亮
女人：當然是眼前的這根最亮。
和尚：你現在把它放回原處，再看看那根最亮
女人：我真的還是看不出那根最亮。
和尚：其實你剛拿的那根蠟燭就是好比是你現在愛的那個最後的男人，所謂愛由心生，當你感覺你愛她時，你用心去看就覺的它最亮，當你把它放回原處，你卻找不到最亮的一點感覺，你這種所謂的最後的唯一的愛只是鏡花水月，到頭來終究是一場空。
女人：哦，我懂了，你並不是要我與我的愛人離婚，你是在點化我，
和尚：看破不說破，你去吧
女人：我現在真的知道我愛的是誰了，他就是我現在的愛人。
和尚：阿彌陀佛，阿彌陀佛
你我曾經深愛過的某人，無非也就是芸芸眾生中的一個，只是愛由心生，自以為他/她會是今生最愛，當你感覺你愛他，你用心去愛就覺的他/她最珍貴，當萬物歸原，生命仍然繼續，他/她無非也就是我們生命中的一個過客。
我們根本無法確定哪一個才是今生最愛，如果不懂得去珍惜，你身邊這個愛你的/你愛的人，在某一天，也會成為你身邊的過客。
找一個你愛的人不容易，找一個愛你的人也不容易。如果無法確定哪一個才是你最愛的人，何不在自己成為別人的愛人的時候珍惜這份感情？愛由心生，你告訴自己是愛他/她的，自然就可以愛上他/她。
如果你愛的人不愛你，也請記得：愛由心生。是你太過於把目光集中在他/她身上了，試著放開視線焦點，你會發現光亮的蠟燭到處都有。
愛與不愛，無非也就是在一念之間。
過去的事情過去的愛情，就讓它過去吧，那隻是我們生命的一部分，只是茫茫大海中的一滴水珠，只是漫漫蒼弩中的一粒微塵。沒有那些過去，也不會造就現在的你我。
珍惜當前，永遠勝於三心二意。

按讚追蹤：有錢人這麼想

諗唔到自己想點會懶得諗
其他野可以咁睇得開就好 其他會諗到痴線
今年要搵工 所以想知自己到底想點

你報時定佢報時?

水瓶其實有時都好唔理人感受
不過係接受晒對方感受之後 一次過爆出黎既憤怒同絕情

水瓶路過再留名

邊個唔係咁樣成長吖...
你又係初戀？

係呀
你唔注重私人空間？
冇私人空間寧願分手

控制狂

睇你個名都知吖

佢老母傻撚左?

係咁架

有咩問題

好自卑

咁我明白喇

仲探乜鬼呀，佢有新屎坑仲會理你咩？都會嘅，佢同條新女散左無人陪/唔想自己一個人就會搵你黎頂住先

水瓶bb話帶我同佢屋企人一齊去旅行
利申處女絲

我反而係好認真諗 但永遠都諗唔通

我琴晚依然係痛到訓唔好 發惡夢 夢佢地扑野 十日扑七次 瘋狂係我個腦到loop
好想搵佢 好掛住佢 好想wts佢 但奈何tg都唔知係咪已經del埋我

水瓶真係痴撚線，留名
利申 痴撚線水瓶

我們是彼此之間重要的過客
可能我覺得係 但佢未必了...

我今年都要搵工 岩岩grad 唉 前途茫茫

佢係我第四個
但今次真係最深刻 我比左處佢

的確係 我同佢拍拖唔係2個人既事 係佢一家人既事

我下次拍拖想搵返個大過我既 細過自己既真係好唔成熟

岩呀 佢就係岩岩同個新屎坑散左咪搵返我 之後而家新屎坑理返佢 佢就拋低返我

所以呢，唔好理佢啦，你甘心做到咁賤咩？下個會更好

我唔想呀 但係偏偏好掛住佢 我係度諗 如果佢真係返黎我身邊 我都唔會接受得到佢同其他人搞過了.......

有新女食 重點會搵你

加油啦 會起返身的

而家只係唔捨得啫

水瓶女子最難駕馭，他們喜歡群眾，也樂於離群索居，對人的需要是可有可無。最難駕馭的原因，是她們那顆上進的頭腦。她們不會在臉上掛出鄙夷的神情，水瓶是熱情的，冷靜的是她們的心，她們是天蠍之外，另一個特立獨行的星座。如果你有一點笨，很快就可以認出她們──那道難以跨越的鴻溝。

我fd話佢一定會搵返我 如果條女同佢再散既話
因為佢2個星期前突然ig direct我話佢拍拖了 叫我唔洗等
然後2個星期後 無啦啦問我出唔出去...

唉呀佢快d去死 一年啦 我準備放低啦 點解無啦啦出現返喎 而家又要重新再忘記過...屌 好嬲 又好心痛 個感覺去返一年前分手既時候

岩岩再次分係難涯d 嫁啦。 就好似戒毒咁，慢慢就會戒到 唔再掛住佢

我心從未冷靜

佢話過 佢去左外國怕我自己係香港會比狗公撩 所以一定要keep住24hrs通話 話一定接受唔到我同第二個搞
咁點解而家反而係佢同人地搞左

所以我之前啉話希望個次你真係最後一次見佢啦

佢當返你水泡咋，你唔好再送上門，捱多排會好d

因為佢已經唔愛你lo.....佢唔care 了

過去佢會用盡甜言密語黎令你開心 而家只係會呃你上床咋 開始唔好諗過去啦

我之前有講。。。女ge 27 28 男先23 24岩岩讀完書

但女 27 28 應該開始想結婚吧，但佢ex 唔似會結

move on

我d ex都大過自己
你幾歲?

有共識就得
唔使理年齡

屌如果我唔down返tg咪無事囉 之前del左tg 前幾日手痕down返 就比佢搵返我

佢話佢已經唔係以前既佢 佢已經唔愛
我估唔到一個咁愛我既人都會唔愛 好痛呀真係
諗以前係無用了...真相係而家佢唔愛了

我地以前係有共識諗住今年佢grad就結婚.....

唔好做個拖泥帶水既水瓶
一次過放大佢對你既傷害
等自己由愛佢變成恨佢

我大佢2年
係呢段感情上 我係全程lead住佢果個 因為我地開始果時佢先18歲 完全係零知識 又唔識諗 加上屋企對佢既溺愛 根本唔獨立 唔成熟
我有諗過 呢世人應該都係我養佢架啦 佢咁蠢

信佢至奇 20都未定性

我對佢又愛又恨 但我知道一味轉牛角尖都無用 就算真係比佢返黎我身邊 我都唔會接受到同說服唔到自己同一個已經搞過第二個女人既男人拍拖
btw佢話有d野係返唔到轉頭 唉

屋企又真係一個好戇鳩既因素
我以前個處女女又係屋企反對

咁又何必再諗呢?

所以咪話佢唔成熟囉 叫我係香港等佢2年..但果時感覺真係好深刻 我地真係好愛好愛對方

哈 講起佢屋企人 我諗呢個世界無咩人會好似我咁慘 遇到佢d咁既屋企人 電視劇劇情都無佢老母咁誇張 唉

唔諗啦 開始已經放低啦
係佢突然搵返我令一切打回原型姐嘛

我明啊朋友

年紀小的錯 所有男人都一鳩樣 包括我自己

水瓶巴初來報到

我記得我ex ex 講過年紀小的不智 咁就3年前 唉
好想好想開心做人呀 愛情令人好撚煩

歡迎

單身好過

我有時都真係咁諗

咁撚多千字文

「如果妳的生命註定無法停止追逐，我也只能為妳祝福；如果妳決定將這段感情結束，又何必管我在不在乎……」

唔好諗 要實行

我口水比較多 已經盡量簡化左

睇後邊個句 呢句係對人唔係對事

我開頭以為long d只要2人真心相愛就可以 因為long d無得成日見 反而會keep得更好同更珍惜大家
個個朋友longd都會散 但我堅信我地會白頭到老
最後 當然事與願違 太辛苦太chur
過來人身份話你知 longd係唔會有結果

on9.,...

有人話只要開始新戀情就可以忘記之前既傷痛
呢一年我開始過3段 依然忘記唔到

我祝福唔到佢 我太愛佢

可能命 , 你dl 返tg 等佢搵到你，等你真正對佢死心

放過佢 係放過自己

以前心地善良既佢 可能就會係負責任既
但依家一定唔係了 佢已經判若兩人

good luck

個天玩9我呀 點解要突然搵我呀 好辛苦呀屌

其實long d 好多成功例子， 只係d 人集中係失敗方面先覺得long d 必失敗姐。。。。

我理撚得佢死 我而家只係好想快d唔諗
但偏偏係咁諗呀 屌 好想屌死自己 心好痛

個post好垃圾

等你可以完全忘記佢，長痛不如短痛

今年唔見1,2年後見，都時重傷

好想時間倒流返2年前 而家好辛苦 還返2年青春比我

同fd 去下街lo 散下心。

你係屋企無野做 個腦得閒就梗係諗佢ga la 因為最近發生

你重好撚青春，只係無左隻🐷 唔抵姐

佢前日話好想今次見返一步一步慢慢黎 重新開始
之後又話搵返dd感覺 之後又話可以做返朋友既 不過要忘記左佢先 一時一樣咁 姐點呀
我琴晚差d又想tg佢話掛住佢 但我最後卻步左

去玩果時係好開心呀 但之後散場得返自己又傷心空虛返

無錯....我仲好撚青春....
係咁諗以前係無用 佢都已經唔記得 點解我咁傻仲繼續諗喎

愛當然係重點啦
但都要睇佢既定力 同你本身信唔信佢 有無安全感etc
我就係太無安全感 係咁逼佢chur佢 分分鐘匯報 令佢慢慢對我無左愛掛....

無左條24歲 佢呢2個月點過 , 所以咪搵你玩下lo

佢uk 肯定重有女

無tg 佢已經成功左第一步 , 你pm 佢 佢點會為你而唔理24歲 佢地熱戀期，日日見啦

散下心，有時無咁sad 都好過成日都咁傷心空虛

我都聽過唔少成功例子，有愛就keep 到

其實佢都有責任 佢毒撚都俾唔到安全感你，證明佢都唔方好。。。

我fd話如果我繼續搵佢 就會變左佢香港區情人 好肯定佢uk仲有女咁話
唉算啦 我都係慢慢放低 搵個第二個算 但我仲瘋狂睇佢last seen

我試過同一個方法
唔work之餘仲係害多左個人

其實今次段感情我地都處理得唔好 一黎佢唔夠成熟 屋企人又介入 二黎我個處比左佢 自然會好chur佢同無安全感 逼到佢無曬空間

岩呀 唔work仲會害左多個人 所以我同佢地分手呀

但而家害左3個

..........唉 我唔知呀 愛情就係咁 佢害我 我害佢 佢又害下一個...好煩

同意

因為呢3段 個男都唔係你鐘意。。。

你個fd 講個d 我都講過 證明推斷無錯

del tg la 香港好多人唔肯轉用tg 都唔多人用

可能我只係想搵水泡 唉

唔del得...我怕佢突然搵我我會應唔到
以前我會瘋狂睇佢wts lastseen... 而家我會睇埋tg同wts

根本就係，。。可咩能

咁你等到24歲個個飛佢或者唔俾佢屌

到時佢就會搵你

佢當你免費雞咋 重等 唔好咁作賤自己啦，作賤完只會又咩回報都無 只係做左免費飛機杯，無愛ge 性唔舒服

咁下個點算好呀 其實一直都有人追求 只係我而家咩都唔想理 唔想煩
我有代入返我初戀 我初戀同我分手至今已經5年 但佢依然放唔低我 上年我同ex分手 去搵佢傾先知道原來佢仲等緊我 但我已經完全對佢無感覺 我好內疚但我已經無可能再同佢一齊 如果早知道佢仲等緊我 我開始就應該block佢 唔好比佢任何希望 所以 其實我好驚我會做左我初戀既身份 去默默守護ex...直至3年 4年 5年......

岩....但我唔甘心做代替品⋯⋯
無愛既性係唔舒服呢句說話不斷係我個腦到loop 好折磨 好痛

我地開始longd就keep住中間位去skype 我地時差7個鐘 你地時差幾多？不過我記得我地有時嗌交會嗌到日夜顛倒 好恐怖

唔好拍拖住 自己冷靜下先

再慢慢接受一個你有d feel ge 男仔. 你ex 邊有可能係你the one... 為佢放棄未來更好 邊值。。

你初戀未遇到岩ge 人姐。。

唉好想快d開始新生活呀 好想快d離開香港 去wh
我初戀大我5年 諗野好成熟 佢而家都就黎30歲
佢分手後期間有拍拖 但係都散了 我好想佢快d搵到個岩佢既人 唔知點解我好內疚但我真係對佢無曬感覺
我覺得我ex都係咁諗我..雖然內疚但唔可以同我一齊
但我ex賤d 佢未成熟係度玩我 可能到佢識諗既時候先知道而家係hurt得我幾深 到佢成熟識諗既時候我都30歲

每個人其實成日都會有比較，
又唔洗咁有罪惡感。
點先為之無咁愛佢？？忘記唔到？？
除非你失憶，否則忘記係不可能的。
唔好將拍拖失戀歸咎落前任。
其實每一次失戀都係一次教訓，
無話邊個啱邊個錯，
重點係可唔可吸收到個教訓，
下一次再愛嘅時候
可以畀到人幸福亦都可以畀到自己幸福

恭喜你 你哋準備結婚啦

岩 係咁怪都無用
其實呢段感情大家都做得唔好 唉 講真每段感情既失敗都會有得著而且學到野去對待下一段感情的
共勉之

但仲未開始longd...挑戰先岩岩開始

唔甘心做代替品 但你等佢搵你。

呢句說話難聽過粗口，重賤過中出即飛

一掛住佢就應該諗下佢講呢句咁賤ge 說話。。

我好矛盾呀.....
究竟我而家係想點 我自己都唔知呀

男仔好小問結婚， 除非佢已經認定你， 而且唔係個個去外國嘅，都會變玩家。 有部分人因為水土不服，食唔慣鬼妹。 反而香港嗰個女朋友成為佢心靈支柱。

哦 我都係uk hk
中間位時間係佢放學時我訓前 佢訓覺前我放學時 大家就時間Skype下咁 我地誇張到24hrs keep住line通話 建議你地唔好 太chur會令段感情拉到好似象根咁恆 會斷

出街啦 唔好不停諗呢d 野啦

一開始我地都係咁
佢話覺得鬼妹好麻煩 我係佢既心靈支柱

好煩呀我 想車巴自己 去食個譚仔特辣刺激下 但會諗起佢係外國無得食譚仔次次返香港都會連個湯都飲淨

連個湯都飲曬

唔同 男係外國受ge 誘惑多，同類相吸

女ge 易俾人了

我第一個gf 都成日食譚仔，分手後我2,3年無食譚，之後再食都有諗起佢，不過知道無ga la , 唔好再諗

sorry睇錯咗以為係你男朋友喺外國

係咪男女朋友拍拖都鍾意食譚仔
之前啲女朋友都成日捉我去食譚仔

開始係對自己冇信心多過佢

我純粹覺得經濟實惠

即使係而家佢都對鬼妹無興趣 佢係溝返d香港人
不過而家真係唔敢講 可能返去讀master食埋鬼妹
btw d鬼妹未必睇得中毒L

譚仔好好食 一陣要滾去食

無咩拍唔拍拖都鍾意食譚仔既 鍾意咪食囉哈哈
btw 我好鍾意逼bf食辣野 好爽

我鍾意香港仔南記多啲

原來重要你係uk係你擔心既野唔怕啦 男人去uk先驚唔夠定力姐 如果你去 而你個心又肯定唔會變既話 就一定無死了

正解 應該係佢擔心你會飛起佢多d

譚仔而家都好貴啦

我初戀都好悶所以我提出分手 我本身好多野講好癲 如果另一半好悶真係不了
btw你食左佢然後佢提出分手？佢咁睇得開既

講起南記 我地以前都好鍾意食南記 我仲要嗌最大兜果碗

個人認為同唔同興趣都無所為 同興趣 可以多d野傾 大家一齊慢慢研究多d 深入d
唔同興趣 可以分享下自己既興趣比對方聽 如果佢係愛你 佢會鍾意埋你個興趣 就算唔鍾意 都會用心聽你講
btw我同水瓶巴拍過拖 但我唔明佢諗咩 佢都唔明我諗咩

因為以為男uk 你hk

應該係

水瓶女...公司有個諗野既思維係on撚99, 成日做柒野又唔認, btw, 暫時最fd星座都係獅子同處女, 雙魚都ok

I mean 外國ge 香港台灣中國etc ge asian ,
鬼妹好少受asian 溝，掉轉就大把

相同興趣可以係熱戀期之後都有共同話題
唔同興趣就無話得唔得，有愛的話，興趣什麼不是問題。

岩 同處女fd？ 有咩例子
我最fd係金牛

而家無人share

反而外國男人鍾意食asian
不過其實聽講洋腸咩都食 樣衰肥婆都照食

有共同興趣 愛會keep 得好d

自己食曬佢囉 反正我食得曬 化悲憤為食量
btw 分手之後無食過南記 會諗起唔開心既野

公司有唔同team既whatsapp group, 佢send錯message去第2個group, 過左成5個鐘先知道自己柒左, 但又唔認, 成日以為自己諗野100分, 點知原來係-100分

.我去wh 佢地話因為未試過asian 同埋tight d

鬼妹好受溝 好fd 都ok 上床就不了

根據幾個uk返嚟嘅男仔講，
佢哋不停落club食鬼妹
我問佢地點解食到，
佢答左句
We are same tell when us in the bed.
無眼睇

咁似我 做錯野唔認衰 但其實個心超唔好意思
成日自我感覺良好 其實人地覺得我on99

你食得晒 勁 我都食得晒但我男仔都覺得多

化悲憤為食量

你係咪去Germany 有無奇遇

我ex話佢落club係圍返自己堆玩 心諗你太毒食唔到鬼妹炸掛

其實我法國, 如果要搵我想要個類女仔, 應該幾難有

我澳洲識個d 外國人唔係講ge

原來uk 咁易。。。。

以前為左ex瘋狂減肥 因為佢好瘦 想襯返佢
之後分手 我暴食 又肥返 佢正一仆街

老老實實, 鬼妹有咩好....我識個D外國FD全部都唔鍾意沖涼, 有次同佢打完波, 涼都唔沖就撻上張床到, 好彩唔係我張床, 唔係真係除左褲雞姦佢

澳洲阿。。，不過d 鬼妹真係對asian 無興趣，，。成間hostel 無男asian 食到鬼妹 幾間都係咁

我都想有

有時唔好太高要求 岩feel就去

女仔瘦真心唔好睇 少少肥先正 太肥就唔好啦

我鍾意肥妹啊, 肥D都唔緊要, 認真, 我係肥仔我介意我女朋友太瘦但唔介意佢肥

.......鬼妹真係好污糟？遲d去wh可能要同佢地同房 我潔癖架屌 唔沖涼都唔敢坐上張床

可能澳洲太多asian 冇咩新鮮感
uk相對少掛， 不過溝鬼妹第一件事
係要有一口流利英語

上年都有諗過去澳洲摘士多啤梨 ex反對

呢樣真, 做農場完全不行, 去到WH都好, 有能力既最好搵一D 唔係群埋華人到既地方做野, 之前公司有條女, 去完澳洲WH, 英文無進步過

你同我d 男仔fd一撚樣 佢地都係咁講 話有dd肉先好睇
心諗你地扮曬野啦 明明就鍾意大波長腿瘦

但好驚自己英文唔好 會適應唔到 比人笑 我遲d去usa會唔會好多鬼佬 好驚啦已經

好迷好迷

咁....有d女仔都鍾意肥仔既 試過有fd同我講肥仔先有安全感 因為無女會溝走

本人肥肥地減肥中

男仔太肥都唔好 多汗既時候比較嘔心 痴粒粒咁 sorry唔好打我

你實俾鬼仔了 鬼仔好鐘意了asian

鬼妹多數nice 但真係易同鬼仔上床

that s mine.....我唔算太肥 但勁大汗，好慘 太易出汗 雖然出汗快係因為身體散熱能力好，但。。。太好了吧。。

骨感妹
中間偏瘦有健身
中間
中間微胖
肥妹

咁就梗ga 啦 但真係要瘦 lo

好驚但好期待外國生活 好矛盾

我有3個ex都係好大汗 唔肥 但鍾意佢就會連佢d汗都鍾意埋 好好索好正

汗味怪

點為之肥妹

好好聞

點算我而家去食譚仔 但見到個哥哥仔係度做pt 比佢見到我上連登 好尷尬

勁科學方法：BMI 細過23
勁偏見方法：用眼睇

勁科學方法：BMI 大過23
勁偏見方法：用眼睇

有咩尷尬喎？？ 哥哥仔靚唔靚仔先？？

可能人地無女朋友, 係機會啦飛雲

嚇撚死我 細過23....

mk仔 都算係我果type 不過佢萬千寵愛在一身 d 呀姐好錫佢

有無女朋友都唔關我事 自身難保唔拍拖住

岩岩計下自己bmi 原來我20.3⋯⋯
上年暴瘦 得18.2

塊面肥到隻豬咁咪肥婆囉
利申多年外貌協會主席

屌你老母咁撚仆街既
雖然我都係

去外國唔好為左忘記毒撚就同人上

我成日覺得d 鬼佬好污糟 成日同人上床

我黎唔洗尷尬

知道啦沙律巴 多謝你屌醒我 雖然仲係好迷途 唉
個人認為鬼佬都係有性病

18.2 咁瘦

20 ok 啦
baby fat先正

btw 其實都係u face u fate baby fat 樣fail 都係fail

d呀姐好錫佢 叫佢食多d野唔洗怕醜 係咁聊佢講野 超錫佢 唔係講笑 巴打們得閒都可以去做下譚仔享受下呢d待遇

一屌就醒就唔係水瓶 慢慢就醒

俾阿姐圍不了

嗚呀 好憎自己咁矛盾

比靚女圍就好了

外貿協會

.
因為人唔係冷血動物。。。人性常情 90%都係咁，，

但這個機會而家無了

小學5,6年級就有 同10個[女同學去游水 得我一個男

一半係靚女 但上左中學就開始少

中三開始 中一 二都有。。。

咁點解佢咁冷血 我喊到仆街佢都掛住同人wts

。。。。。。。。咁多女仔 沙律巴你有無男仔朋友

🙄上左中學仲同咁多女仔玩都有點不妥喎

真係覺得瘦長腳同一個少少肥既女仔比
少少肥係高分d 有親和力？可愛？我都唔知
水瓶留名

我應該算係前者 不過我覺得自己好肥 bmi上左20
岩岩識既人會話我個樣好串好cool 其實我好nice好癲架

會有報應

...係了 報到應一應

因為佢對你無晒情lo..

小學少 得4,5 女因為識2、3 之後識埋佢d fd
有個我鐘意 但唔敢表白，覺得佢有錢唔會受我
試過3line 有女fd 打黎問我係咪like 佢， 我feel 到佢係隔離line 唔敢話係

之後過左排先知佢都like me 好後悔

中學得3 4 個女 男多d ge
.利申 你唔好當我同佢地玩女仔遊戲。。我地去游水 羽毛球 去遊樂場玩捉個d 咋

咁咪當打左和 之後就過得開心d 啦

好邪 所以我同自己講唔會再衰係任何人既手上

我好憎自己 我瘋狂睇佢last seen

蘇州過後無艇搭

巴你幾歲 去玩捉果d

今次之後我都同自己講唔會再衰係任何人既手上

痛定思痛

有啲肉地先正呀 就算搣到肚腩都冇所謂

重睇 有新女 佢點會理你呢個香港區sp 2號阿

我覺得你以為我小學同d 女玩女仔野，所以先多女同學同我玩，我解釋返係玩個堆野 唔係玩女仔野

btw 15年前ge 事 覺得自己好老了。。。

童年同d 同學玩下捉 去下公園踢ball 真係幾開心

而家d 小朋友 成日玩手機pad 個d

佢之後重嬲左me

都好過我呢啲死毒撚 意識到自己鍾意左人 對住佢就啞撚左

我係毒撚 我對住我鐘意ge 都唔少傾到計，反而唔鐘意ge 會傾下。。。。真係想控制下，，

水瓶男友最近工作到好累，好煩躁，我知佢唔係唔愛我，但佢覺得我叫佢一星期出一次街有啲煩，我可以用咩方式支持佢先係最好呢？（我經常同佢講我愛你，我諗佢聽都聽到厭......）

20咪正常size囉
我自己都係個比人感覺好cool 好靜既人
但其實熟左最癲最on9既係自己
我覺得水瓶都係會咁

比d空間佢 主動變被動 同佢講有咩我都係你身邊 然後比佢休息 比到安全感佢同時比到空間佢
我自己會想咁樣

唔該你

我成身都好瘦 但有個肚腩

我無時無刻都諗佢同人搞既畫面 琴日要發惡夢了 唉 幾時先可以走出黎...
我成日有衝動想sd野比佢叫佢出黎陪我

巴你大我6.7年 應該
btw我小學都會同男仔玩捉果d

係呀小學邊有呢d智能手機喎

有冇水瓶巴絲個人係好撚矛盾
明知係伏越想踩

比曬signal但無反應梗係嬲啦 屌 我突然諗起有條仔 我同佢keep住傾左wts3個月 比曬signal比佢約 之後前一個月終於約左 之後到出果日佢竟然唔敢提 佢以為我比人約左所以唔敢提 但其實我係屋企等左佢一日 我之後嬲左佢 真係好蠢 表白都唔識 抵佢死呀！

對住鍾意既人係會啞左而且超緊張架

女友水瓶，利申雙魚

我愛你唔洗成日講 可能而家大個左唔同以前拍拖了 以前細個拍拖就好癡纏 講我愛你伴侶會覺得sweet 而家大個左要返工 癡纏反而係壓力 建議你有時接下佢收工 食下晚飯咁都唔錯呀

無錯係呀 熟左就會最癲最on9

我囉 呢一刻既我就係想越踩越深 明知唔可以 但偏偏想

就算明知有伏
唔踩唔舒服
踩咗就知奶野

正想講你就係好好嘅例子

唉 8號波落大雨令我個心好唔舒服 好想即刻搵佢 我好掛住佢呀dllm

我有接佢收工呀，佢面上表示不滿但心入面我知佢好開心，得閒食晚餐，佢話唔想用太多錢啵，都少左食

有冇人因爲太易信人中過太多伏而變得好有戒心

唔係掛

我個個無signal ga, 因為唔熟。。。
但應該係我其中一個女同學話佢知

你呢個又太蠢。。。。或者佢其實魚翁x 網

我係大你6年

戒毒論，忍到就戒到

洗唔洗綁住你 等你出唔到街 打唔到字

btw 佢點搵你 , 你搵佢，佢點同新女友交代，就算出黎都係純啪 你爆喊佢都唔理 重話唔舒服。。

成日發惡夢 佢同人扑真係對你心靈好大創傷，不過其實你諗下就知，佢係英國落club啪左好多女啦，香港個個已經係第n 個，佢同n 個人扑完，你重接受到佢？ 佢重要對你無愛 無人性

好節儉 好男人

我好容易就相信人 就算中過伏 都係會容易再次墮入

就算瘦到得bmi18 我都有個肚腩

我最憎蠢人 我而家都未嬲完佢

哥哥 我中一 你中七啦

我而家都1516 好想好想去搵佢 但又禁住自己唔比去搵佢咁 其實真係好辛苦
不過佢同人十日扑七次真係對我影響好大 我個腦係咁loop個畫面 好不安....

佢話想搬出黎一齊租屋住，其間申請公屋

nonono！唔好咁快同居呀！！！！！
相見好同住難....但如果上左3字頭大家出左黎做嘢都可以諗下既...畢竟大家都已經成年人 有承擔責任既諗法了

我都係好易信人，但中過伏個d 就唔會再信

理得佢真假， 一次不忠，永無不用。。

改唔到
多年經驗話俾我知
呢世都係喧嘅衰格

你個肚腩係你幻想出 唔係真的

agger
一次背叛就拜拜

如果我都可以咁堅決就好...一次不忠 百次不用.....sosad

同埋我好容易就心軟...真係改唔到

真係有 我都唔知咩事 所以真係好撚煩 個死人肚腩

童年玩ge 野都差唔多姐 應該係

我小學鐘意個個女同學 2、3年fb 留左次言俾個 我。。。 我同佢傾計唔超過10句。。。我點估到佢到like me 真係命苦。。

條女就咁就俾人扑 唔係因為你ex 勁

因為條女公廁黎咋，好快散

即係佢玩2,3個月就會完，不過好彩到時你ex 係uk,搵你都無用，唔洗你又仆出去

中伏個feel 唔好。。。繼續中伏 令自己受傷。。不了 堅決d 就得

我都易心軟 感情方情係易d 繼續中伏，但不斷同自己講 佢呃你嫁 催眠自己。。。我真係有咁做，改到的，時間問題

你知唔知 嬲嬲表情先係唔嬲
😊同😡 個意思係掉轉架

你有冇飲酒 無ge 你個所謂肚腩應該好細姐，你咁瘦

免受傷

但我見到佢好比心機去製造驚喜俾個女仔 好心痛 明明之前係我 點解而家變左係個女仔掛 好煩呀屌

前日佢仲話佢係uk 我係usa 我地可以飛過去搵對方...

每次俾人說 就同自己講榘呃你ga 頭幾次未必work

但慢慢就ok

我都係...希望我可以快d忘記..但前提係要佢唔好再失驚無神搵返我.......好似而家咁 我明明已經開始忘記 佢一出現就gg...

好大...一食飽就爆咁制...
唔鍾意飲 好耐先飲一次

但個時佢有bf 所以應該真係

有時係掉轉 但個次應該唔係 如果佢無bf 我就即刻了佢傾計啦

咁又係 有bf做第三者唔好 受傷會係自己

笑左 到時佢係uk 大把女同佢扑 同埋呢句係佢未搞掂24歲個條女先咁講咋

你飛過去就係送上門，佢實唔會飛黎搵你

你del 晒佢d contact ig fb tg line etc

同埋最重要係move on, 所有野都係因為你未move on 所以佢一出現就打回原形，呢樣真係要靠自己參透，因為人地講n 次都唔夠自己諗通 你而家係塞住左姐，過一排就諗通嫁啦

爆咁制 no ff la 唔會肚腩大過pat 吧 咁都正常la

女仔成日覺得自己肥 學下男仔明明小肥照鏡都覺得自己大隻

一失足成 上年俾個mk 搞大埋，好彩個mk 無走佬，希望個mk 遲d唔好走佬啦

佢過左喇.....其實試下無壞嘅，有啲事要夾清楚

一講就知係skinny fat

其實都可以試下同居，
仲可以睇清楚可唔可以同佢過到一世
從來都係相見好同住難

係呀，試清楚好啲，其實我屋企人都唔鐘意我男朋友，因為我地年紀差好多，然後我同屋企人發生左一啲大問題，佢地話當生少我一個女（唔關男朋友事），所以如果真係夾到我就唔會再返我屋企。

同住夾到就一世 不過頭半年應該就住 後半年先真章

有時大家生活習慣唔同，
一同居就會好大矛盾，
可能一個習慣整齊，
另一個可能就習慣一入屋企衫褲鞋四圍飛，
好似沖涼咁明明有哂玻璃門，
都唔知點解可成個洗手間都濕哂。
在家無數極多小小事
同居先係真正考驗

我相信大家

茶壺係咪去左搵ex

有愛呢d 野會改ge

改唔到咪我夾佢，唔緊要，只要大家有愛就得

又搵

good gf

一開頭真係難頂 但你要知道 你依家都日日發惡夢 就算之後有咩改變 都會keep住咁 比少少勇氣 del左佢又好block左佢又好 唔好比佢再出現 我最近都同你一樣 角色一樣 最緊要勇氣啊茶壺
搵多d人傾計搵朋友玩 填滿自己個世界 慢慢就會好

我覺得佢講得幾好 送比你

成日心裡面都會好抗拒d女 但如果有女同自己傾計 就無晒會事

根本hehe

其實你唔抗拒d 女 你自卑吧？

冇野補充

不要再說了！嗚呀呀呀！！

茶壺咁耐唔on 無事吧

又肥又矮既茶壺快啲上水

係佢眼中我都係唔好，又挑剔又麻煩

佢口裡說不咋？

唉 我覺得佢而家已經同人十日扑七次 遲d返uk一定十日扑一百次

唔可以del...我忍心唔到 唉...
我仲不斷睇佢d野...fb佢一早block左我 ig就前幾日unblock

no....我肚真係好唔正常 超級大舊

應該都唔係遲d , 係佢返hk 之前已經係

今日去左邊？

過一排lo 你對佢有情都無用 佢對你無情，不過你都係聽唔入耳ga la , 過一排 希望你諗通啦

去左督波
期間不斷諗起ex

瘦底有肚腩咁gag 只係食完野先大一陣？

我要將最好既自己留比更重要既人！
但我怕我已經用完 ....

屌你 我又高又瘦架 有個肚腩姐嘛

今日好開心 督波錠標直落 不過而家散場又得返自己係度亂諗野 不過上黎睇下大家吹左d乜都係一種寄託 我愛大家

時間耐左會慢慢fill 返ge 邊會用完

估唔到你去督波

短期內諗起都正常 半年後重諗就rip

而家都大緊 係朝早無野 平平地 一食野就漲

去我地去過既地方我諗起我地以前既點滴 其實我地去左好多地方

我而家一年後再次諗起
好驚佢之後又突然出現...但我唔想block佢...

睇下戲 等個心唔好再亂諗lo. 睇下美英劇

聽歌就實係聽慘情歌嫁啦 聽少d

督波好玩 對上個ex教我玩的

睇戲...不了..前幾日我地見返 佢叫我去睇戲 ....我拒絕了 而家好後悔

點解要抗拒

上年至今年同今次唔同，今次佢做到咁，你都唔醒 你真係想做佢香港區情人 啊！ sry 唔係情人 係玩物。。。。。

睹物/地方思人真係好sad 自己盡量避啦，我自己都避去個d 去過ge 地方

係咪你食得多野 但胃細個

wow 我都覺得好玩，但唔太識玩 fd 又唔好，變左好少去。。

我而家已經好左好多 岩岩分手果時係屋企每個角落都諗起佢 因為佢黎過我屋企 唉
我真係唔明點解佢可以一年之間變左第二個 咁愛我要生要死都可以轉過頭扑其他女仲要十日七次 我猜不透 想不通好恐懼..我今晚會繼續發惡夢

我係大食妹 譚仔套餐都食得曬

我都好廢其實

如果可以回到過去

會唔會因為同阿媽住俾阿媽控制住，而家自由 又大個啦 又識埋d player fd , 所以變得快🤔

姑勿論你個ex宜家點
但係客觀d咁睇其實樓豬你自己當人水泡先
就算之後沉左船都覺得人地係死毒撚
甚至散埋都覺得係自己教到佢好social
唔甘心人地散左之後變好左 覺得人地應該多謝你
衰d講 根本你就只係當佢狗咁撚
唔好咁痴線啦
on9仔最中意用星座掩飾自己d仆街格

係wo 我都唔係次次食得晒，你邊到瘦 , 唔好ff 啦 矮肥扮高瘦

咁漲都正常食咁多野

btw 之前澳洲識左個靚ge德國妹妹 唔肥 15x高 食一個pizza......我都食唔晒

有fd 一齊鳩督下都唔錯 好過我無，下次試下再叫fd 去

to sum up

紅字唔同意， 佢ex 真係幾pk 下

可能表達得唔好
我指變到冇咁毒撚

同埋星座真係影響到性格 如風水一樣

我話我地好似淨係睇左2套戲 佢話係呀不如而家去睇...唉

呢個係原因之一既 但我覺得另一半原因係我成日話佢毒撚 佢想證明自己唔係所以去

我知你係原因之一

不過去到uk 成班學生，實會成班一齊落club 因為無其他野玩 唔似香港

我承認開頭同佢一齊我唔係鍾意佢 但係佢死都話要同我開始 我話我根本唔鍾意你 我會害左你架 但佢死都話唔怕 因為佢a0 傷害佢都無所謂...所以我就同左佢一齊 而且果時覺得就算一齊都唔會耐因為佢會返外國讀書 我有叫佢返去social架係佢唔肯 佢話愛我寧願推曬social 我亦都知道佢為左我真係keep住毒唔去social
之後我發現佢既真心 所以都慢慢愛上佢 之後比埋第一次佢 所以咪好緊張呢段感情 搞到要好chur佢做每一件事 最後令到佢覺得好chur 最後屋企人又怕我太控制佢 先慫恿佢叫我地分手....
分手之後佢先返外國開始social姐嘛 之後一年時間變左第二個人咁 返黎玩我
唉講起都好撚煩 早知係咁 我就唔應該應成同佢一齊

好啦咁你當我係大肥婆啦
利申 我米7

督開有條癮 手指好痛而家

佢以前同我拍拖果時就淨係會同班毒撚fd去食下飯咁
今年就癲到同人去飲酒 識左第二班人 而呢班人就係衰人黎 唉

耶教mode:神俾你ge 考驗黎，pass 到就成長ga la

當你大食婆 你唔易肥個d 黎 好葡萄。。。
米7

甩毒 係每個毒撚ge 夢想。。。

神呀救救我 比我逃出生天好唔好

就黎高到俾人歧視 不過我自豪

但其實佢而家打扮都仲係好毒 我以前買果d衫同褲比佢 佢果2日都無著出黎...但見ig佢有著我d野同用我d野..

靠自己 過關先得到幸福

米7都俾人歧視。。。。。

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

你出返甩毒攻略 btw 已經唔係你d 野

水瓶撚揮個手

點算呀夜闌人靜好有衝動腥個tg俾佢
但每次想腥都諗起佢同人扑野同無愛唔舒服

係 搵男朋友要搵米8先得
btw我減肥減極都瘦唔到肚 跑步減肥都係瘦大比多...我成個人就黎唔岩比例

我送比佢 佢仲有用係咪仲掛住我

想問下你地幾大
啱啱入po

篤波唔叫 自私篤搞錯

生不逢時

我2x 姐姐黎
你係咪小朋友呢

好撚廢 督左2個鐘先玩完一盤 好撚柒 gelid人笑9我地

有野令你唔想tg 佢係好事，同埋人地同新女扑緊 邊得閒理你

block 你 又mute 你 佢有心就唔會咁做啦，早d 訓啦，平靜下個人再聽d 好悶ge sleeping music 就訓到 youtube 好多，對我work ga

人地聊你賭5蚊一度嘅話唔好同人賭添呀 輸死你

.未見過米7俾人歧視 雖然香港女仔黎講算高

但d 人應該唔會歧視 你get 錯 以為人地歧視咋

做d 練腹部ge 運動

2x?我21姐

周圍玩下lo 你而家咁得閒

佢話想book酒店比驚喜佢 我屌佢老母 諗起都嬲 我為佢慳錢...從來無呢d待遇
其實我真係好撚矛盾 又想佢搵我 但我又好介意佢同人做過 如果之後佢grad左master返黎同我講佢覺得我係最好 咁我應唔應該同返佢一齊

掛住你所以佢係咁扑其他女 goodest(Best) logic

男仔唔會丟個d 野 會繼續用

係女先會丟晒ex d 野

笑死 人地隔離個個都玩計分 我地小朋友玩泥沙 完全無用過分牌

咁你咪小朋友囉

算數啦 呢啲男人開心過就夠

講笑姐 唔係歧視 d人成日話我長腿姐姐其實幾暗爽

姐姐

要搵份工返下 出年2月先去wh

唔怪得我大家姐教我二家姐唔洗太幫bf 慳錢，真係有d 原因。

btw 唔好發夢啦 , 佢講得出無愛唔舒服。。。你都唔明？ 重loop 同佢d 開心事？ 同埋到時佢有冇性病都唔知 鬼妹好污糟

認真左

170 都真係幾長腿 不過我唔係腳控

........唉我真係好憎自己仲諗佢呀屌 我牛皮燈籠咁做乜9
我問佢會唔會dom我送比佢既禮物 佢話唔會 但唔知條新女介唔介意 如果介意都會dom咁話 我心都傷埋..好多野都係我親手整 然後好貴咁寄去外國 如果dom曬我d心血會好心痛...

.你都係小朋友

老野水瓶路過

....十日扑七次...無病就奇...我接受唔到我個男人同第二個扑...佢同我講話條女試過無戴套..要食事後丸..我真係接受唔到佢掂過佢之後黎掂我...我而家好想嘔

21應該岩岩畢業？有無工介紹呀

你係肚控

講過諗佢係正常，有人性ga ma...過返排就會唔諗

佢唔講係ex 整ge 就無野啦

同埋無女接受bf keep ex ge 禮物，你都唔會接受到啦 right?

how o

我都想呀 步入老年啦屌

有幾老先 歡迎

31

掛住佢就諗呢d 啦，到時就應該唔掛。。。

萬一佢dom曬...咁點算好呀

但我好矛盾呀 我好掛住想見佢 但唔想同佢扑

巴定絲

屌 你就肚控 有肚腩

我係樣控 可愛ge女仔

笑死 肚控 我打完都笑左出聲
樣控 外貌協會囉屌你

none of your 唔識串
business

點算好，算啦好嗎

老巴

我都笑左 肚控都講得出

你咪又係外貌協會 , 可愛ge 女仔最正

u win 咁夜ge 聽日唔洗返工？

佢送比我既野 我話過我會搵到個好男仔先會攞返出黎睇..
而家我pack曬箱擺左係櫃頂 唔敢掂

一句講曬 可愛嬌小定大波長腿

沙律巴又唔洗？日日咁夜訓

要，係床越碌越唔眼訓

咁就由佢係櫃頂，等你搵到好男仔之後就丟左佢啦

咁聽日咪返工釣魚

no.....唔可以 ....回憶黎架
btw其實拍拖咁多次 好似係得呢次係會咁用心整野比另一半 之前果d bf都無咁好待遇 我憎爆ex

可愛大波長腿

可愛最重要，其他都唔係重要，當然唔好機場啦，變左同個小學生拍拖咁 有B 都好啦

做野個度好忙，同埋都鐘意做，所以應該唔會
不過返到屋企應該會攰到pk

可愛通常係小學生樣
我成日覺得可愛同長腿係2回事 拉唔埋 長腿會係性感果邊囉好無

搵到份鍾意返既工好難得呀 介唔介意講下盛行呀

我份工有d 自由ge

夜訓因為要屌醒你阿ma
我之前講過呢排無咩心情，要等到有睡意先訓得著，同埋我前2日有早訓的。。

想問水瓶座同咩星座會夾？

利申：水瓶巴

今日訓到好遲 搞到訓唔著？

痛苦ge 回億就唔好記啦

毒撚係比較真中ge 對女朋友，你feel 到付出返都正常

自由工作者 你wh返左黎好耐啦？

屌唔醒架啦 我都係好矛盾 好憂鬱呀點算 希望今晚唔好發惡夢 唉 好煩呀我 想打死自己...btw thank you

工程顧問，啱曬水瓶咁鐘意諗野geh 人

我絲就同金牛座最夾囉個人認為

顧問
要好多口水先得喎咁

本來諗住出街，點知打風cancel 左，係屋企成日

佢好多禮物都係handmade比我...我鍾意果個公仔 佢真係去整個泥膠 然後去焗個模型出黎比我既 我係佢初戀..佢咁愛我都正常 但而家已經唔係

水瓶巴bff水瓶 夾嘅仲有獅子 白羊

口水？作為一個濕鳩工程師，又唔駛好多geh。

睇到死係處女座手上 有共鳴
共勉之啦

可能關我月亮係獅子事

加油 努力撐過去

工程師呀 好掂咁喎清

可愛係樣細個姐同埋可愛包含埋佢性格！！

可以一回事ge 可愛㫕腿ge 女仔係少，但有。

長腿係sex ge

咩月亮係獅子 笑死

咁你應該好鍾意日本既女仔 佢地通常係可愛type
韓妹就通常長腿性感啦

利申我係水瓶 男朋友係處女
已拍拖3年
好辛苦 仲過朋友 佢有佢打機 無理過我

唔洗返公司，落site 的，又無人理咪free lo

返左黎一年多d 上年4月返

其實我知係屌唔醒ga,我澳洲時識個女fd 都係咁，理性上係要唔諗，但感性上根本會狂諗
真係要靠自己諗通

試下聽d 音樂訓，有d 幫助

感情唔掂呢最弊

大佬請唔請人

我都係水瓶 男朋友處女...
咁你地而家未分手？會唔會係拍拖拍到厭倦左先咁呀

此情不再

有太陽星座 月亮星座 你而家ge 水瓶座係原本 月亮星座有機會其他星座

唉 明知係唔可以諗 再曬自己時間 但偏偏要去諗
最弊我係諗唔通呢...以前諗唔通野既時候就會爹佢叫佢幫我一齊諗...而家...唉

工程師真係返親工都係男人喎

竟然係咁 我蠢唔知道 咁我月亮係咩星座

小薯仔一名
介意唔介意講你係咩background? 睇下俾唔俾到意見你？

唔係架妹個d 不了

台妹

不過台妹個d 假ge

長腿

咁拍拖真係辛苦。。。

你班水瓶女做咩成日俾處女仔食住

未分，處女座成日俾錯覺水瓶好夾
根本就係兩個世界
我地又唔係厭，但佢沉迷手機game
又唔返工 ，我地兩個都讀緊書
呢排暑假我好努力返工，佢淨係廢係屋企
我成日同佢講野十問九唔應 掛住打機
永遠都係我叫佢先陪我
好lonely ，永遠放我係一邊 好辛苦
佢以前唔係咁，所以有落差

咁你想點呀頂你
架妹又不了 台妹又假
你自製一個出黎啦不如

其實我地呢d 坐寫字樓都唔少女仔，不過唔會係同公司搵咁解。

我發誓下個一定唔可以係處女仔 要係天蠍男

想分 但唔知點開口
平時我地出街都係AA制
我仲會出大份少少有時候
但佢又唔返工

係 無錯 我ex都比錯覺令我覺得我地好夾
其實我係諗野諗得好複雜 而佢就好簡單唔爹唔掉咁
不過我地拍拖未試過十問九唔應咁又....

你試下同佢出去拍下拖 玩下 唔好成日係屋企啦

聽ex 講水瓶同雙子都夾，不過我不嬲都麻麻地信星座

咁又係 同公司比較麻煩同尷尬...
咁我點算呀 我遲下都諗住返寫字樓

慢慢就會諗通 呢個世界無話無左邊個就生存唔到

時間問題

我都唔記佢點計 google 下先

我都係 我堅持aa制
我有時寧願請埋佢 因為佢好撚孤寒 同埋佢呀媽係咁叫佢唔好請我

我地去過幾次旅行 都要瘋狂打機
三年入面 因為佢打機 都嘈唔少
我覺得打機無問題
但佢好誇張
佢同佢啲fd出街都係咁
佢又唔中意影相
個個fd都忍唔住叫我同佢分手
但係我唔知點開口

拍拖都係講feel...理得係咩星座喎

咁你有其他生活圈子掛
叫fd， 同事介紹啦

你試下幾日或一星期唔搵佢，等佢搵你，佢唔搵你 你係佢心目中都唔係咁重要姐

......你同茶壺一擔擔

我男朋友唔孤寒
係無返工無錢姐

so crazy....

。。。。。如果係咁我已經同佢分左手 當我死架？
你打機過世啦
去旅行都打機

我都唔會因為佢係咩座而一齊or唔一齊

yup

嗯嗯...我會慢慢放低...搵條新路行下..唉

所以我不嬲都唔理星座當話題講下就算。

哈哈 講下姐 隨緣啦呢d

我地嘈到拆天 都要繼續
利申半同居
無性生活 守緊生寡

月亮星座

我月亮都係水瓶

我而家係咪要等佢搵唔搵我

請你好好放低

半同居姐係咩 你地唔係讀緊書咩

講真實性格嫁ma 星座當少少ref

good luck you deserve better.

係讀大學
我成日去佢到訓
因為住得近

佢無性慾ga

我唔明喎 要計農曆呀

又loop...

佢新女起碼同佢玩到佢去uk 讀master

佢返uk 大把女玩

至於你 , who?

無所謂 geh, 不過就唔係好鐘意有d 人用星座去合理化自己性格上缺憾，而唔係去改善佢。

笑死

唉十日扑七次

我地而家同朋友無咩分別 只不過會訓同一張床
佢無返工，會成日接我收工 去佢到
佢女中意痴住我 但又要逼我睇佢打機

以前頭一年有，之後0

係咪要等到我去完wh返黎 好痛苦呀沙律

.係計農曆
農曆對照表

我成日都會合理化左唔改善

我覺得 分左手
不要等，因為佢值得你等既話 當初唔會走

會唔會係變左朋友關係多d呀...我都好驚感情耐左會變朋友而唔係家人

呢排打算分開
搵緊機會講
寧願但單身
唉 3年都要咁

......咁快完熱戀期ge 咩

重要逼你有睇佢打機

之前日日都有，而家食自己
佢連飛機都唔打

正常人都會合理化左geh 始終無人會覺得自己係錯先。

做咩啫你
用咁大篇文話我

第一次留名

我月亮係白羊呀咁 性格都講岩曬..情緒起伏大 不受人控制

等咩阿，完了吧 如無意外

btw 可能係去完，或有日你行行下街 聽到d 人ge 對話你就諗通，佢唔值得你掛住佢

唉咁又係....值得愛既話就算走左都會返黎而佢無

個男又真係幾過份ge...親口講唔出就wtsapo 講lo

我有朋友4年感情都敵不過一個第三者介入 唉 愛情其實好脆弱
你加油呀 keep左3年已經好難得 諗清楚d先

我覺得 你同我好似
你值得擁有一個更好
我覺得你係好女仔

食自己 慘過單身，單身都可以俾仔溝下

佢性冷感吧，，，我有男仔fd 都係咁。。。

。。。。。男人唔打飛機咁點解決 佢有無咁鍾意打機 連飛機都唔打

水瓶同天蠍好似唔太夾

算命佬呃你十年八年
水瓶座巴絲就唔會啦
歡迎

3年都咁，以後仲有大把日子要捱
我因該頂唔順

希望我去完返黎已經忘記曬唔開心啦
但有可能會掛住佢飛左過英國都未定 屌

做fd ok

我都覺得準ga 我係愛控制人

嗯 共勉之
一定會有人珍惜我地架 加油

明 呢d 生活點涯。。。

星座有啲野好行，
放落個個都岩

我鍾意佢地控制慾強

係呀女仔都會有性慾架嘛 佢咁點得喎

我成功分手實開返個post
公告天下 我可以自由 重獲新生

又未必ge 星座都係統計出黎吧，會有d 唔同ge

我已經練成仙

成功or not 睇決心

你甘願餘生食自已咩

男ge 為留你交功課唔爽啦

你好唔開心咩而家 不過聽你咁講佢真係幾悶下
利申初戀就係太悶所以分手了

好撚強 我有時一比人掂一掂就暈曬

好慘 遲d 變石像

你試下買d性感內衣玩下野 睇下佢點 笑死

咩叫暈曬

佢係又悶又hea又沉迷打機
我都成日問自己點解可以同個咁既人拍3年
唉 當發左場夢

控制唔到自己

唉 無用的

我都想問你 佢都唔係好理你，一齊到3年真係癲

雖然你學生 大把時間姐

咁樣唔要得呀....拍拖係一時姐 但結婚係一世架
如果繼續拖落去係咁悶 你諗住成世都咁咩
一係你叫佢改下 如果唔係就分手 睇下佢點先
我本身多野講又癲癲忽忽咁 男友太悶有我講無佢講真心想死 好似自言自語咁

我要訓啦
聽日翻工
Nice to meet you all

咁易 咁咪好易搞掂你

早抖 發個好夢..
希望我唔好發惡夢已經謝天謝地

咁都要睇個人係邊個

g.n. c u tmr

我眼訓啦 g.n. sweet dream

岩岩都諗住講gn 點知一個二個快過我

駁唔到

咪諗啦屌

性生活不協調，分手其中一大原因

大家早晨

之前邊個講起水瓶同獅子
講多少少

具體你想知啲咩先？？

但比水瓶信任 我有d怯

牙尖嘴利

琴日好少少 無發夢 但岩岩起身都係loop左一陣 又諗

一定係...以前細個就無咩野 大個左就一定要

水瓶會信任人？我都有怯
我連自己都唔信

係咪好易frd？

岩岩訓醒

無發已經係好開始啦

慢慢就可以唔諗

我聽日飛泰國 但我會諗起同佢上年去過既地方 因為今次都會去返 唉 好煩 又要再loop..咁快就一年 唉..上年去完旅行返黎一個月之後就分手..

玩得開心d 啦，諗起都無法，集中係玩方面，你同fd 一齊去，叫你fd 一見你眼紅就捉你去第二個地方

都係唔好答我
驚俾人發現

邊有咁容易自爆
Frd就好難講，
一個講多做少，一個就好有行動力。
如果佢buy你個理論同覺得你有思考力，
其實都幾容易互相欣賞。

d fd唔會知道我唔開心..我都無同佢地講 知道我唔開心果個無去 點算

邊個會發現你 咁驚青做咩
你識好多人係水瓶座咩

啲人成日話水瓶同獅子夾
我一啲都唔覺
我覺得水瓶同白羊就ok

因為大家個生日日期近？其實白羊座既性格係點架 算唔算成熟d

唔係呀，臉上都寫埋出黎，通常我見到咁都唔出聲再打擾佢

水瓶入黎轉個圈

我都好鐘意寫信比我前度

快d 同個你覺得最fd ge 講。。。

再唔係一唔開心上連登 等我地屌醒你

獅子都會就下水瓶 因為水瓶幫到佢。。。

唔係夾 獅子利用你咋

哇 咁真係要快d同居下，夾唔夾早d 知

有無tg gp

未有小圈子 等個post 多d 人先再諗開唔開

分手一年啦 我每一個月都有keep住寫信比佢 諗住佢回心轉意之後就一次過比返曬佢 而家屋企仲有12封信未比佢 下個月唔知寫唔寫好...9月6號就係我地既2週年紀念
btw一定比沙律巴屌死 唔好打我呀

偶然間開左個水瓶post 估唔到可以向大家發洩下 好過自己亂諗了

唔係掛
聽到好撚驚呀

咁講下水瓶同白羊點夾法

tg 沙律巴

frd就好難講？
唔明

你要做公廁 我阻你唔到

回心轉意？ 無愛_ _ _

你開tg gp

水瓶入黎轉個圈

想問水瓶同雙魚夾唔夾

70%

水瓶座 VS 雙魚座

配對評分：70 還蠻不錯的一對

星座比重→54：46

由於你們是相鄰星座，雖然風與水、陽性與陰性星座不合，但你倆算是所有陰陽組合裡最理想的一對。因為你是「未來星座」，魚兒是「夢幻星座」，都是脫離現實的，況且，魚兒的易感、溫柔及善體人意，都挺符合你心中所建構的愛情世界。

（網路轉載）

我唔想做公廁 但我放唔低
唉又loop....

開tg gp 要拉一個朋友先開到有冇人add me 先

等多d人入黎先 咁我玩tg就唔會再係睇佢lastseen
而係同水瓶巴絲鬥痴線

放唔低都要放 分分鐘佢已經百人斬

佢對你已經無愛，你唔放手佢都唔會care..因為佢就放左啦

不過講無都無用，你個心一軟，唔堅決都會送上門。。。

問題係佢已經無搵我...可能佢係睇度緊點製造驚喜俾條女

玩tg 你先會睇佢lastseen 阿？

你唯一搵到佢ge 得tg, 雖然佢mute 左你

講loop 佢無俾女飛 佢唔會搵你

可咩能 一定係諗驚喜俾新女啦

嘩 講得好中，應一應

佢ig unblock左我....佢親手係我個電話到俾我follow返佢

唔通水瓶係獅子的標准兵源

我覺得思想同價值觀方面，幾夾
同埋外冷內熱咁

親身經歷 可以唔中咩 好彩個時唔係愛佢，係鐘意 抽到身

兩個外冷最初點一齊

我見佢呢幾日不斷影ig story去九龍塘 會唔會係開房...我好驚...但條女住鴨脷洲wo

獅子女愛收兵
親眼目睹

我係外內都熱

咁我想知獅子座男仔係點

唔洗驚，一定係 , 幾日都九龍塘 除左開房諗唔到其他。。1,2日就話姐

我唔太熟，只係遇過幾個
Fd都做唔到，完全無共同話題

重要收收埋埋 唔俾人知，係大班fd 面前唔講 好多人了佢 佢間唔中同我講

我完全無獅子座男朋友or朋友

....唉死得了.......oh我突然諗起佢係去個city U 屈蛇 ....

咁唔通我有兵仔命，做兵做到上到位

極速令你心死 我覺得好過慢慢拖你。。。

你真係無機會嫁啦 唔好咁多ff

威啦 btw are u sure u are the only one

咁我識個獅子女 我應該係佢好朋友黎ge...佢講左好多野我知，有d 佢d bfs 同好朋友都唔知，我信ge 因為個d 事 真係唔想提。。

點解當兵當到你咁自豪

算啦絲打，你都會死左條心啦

因為重點係佢上左位lo

無呀我而家都係會繼續ff....條女邊忽好過我 好嬲 又矮又老

我唔知，我要自欺

留名

做上等兵？女神一唔開心就搵佢先 所以好高興？

頭號水泡？

其實係我 我竟然做左毒撚既頭號水泡

細細粒容易食，又嬌小可愛
絲打你無行架啦，搵第二個把啦

做左正印，宜家分埋手，兵都無得做

你想知？ 經驗豐富 玩姐，又唔係過世

高大女有d 野玩唔到

女神（聲稱）淪為_ _

講下有咩值得開心

分析下你係兵定將軍

無錯有啲post係高妹做唔到

好啦說穿了其實我肥矮柒

一隻二隻都唔鍾意高妹 好hurt呀我 原來高妹無市場

算啦，已經被人革左職唔想提起

有啲野係高妹先做得到

快d搵返個新女神 繼續當兵啦你

攞野囉頂你 嬲呀

只係想講你覺得矮妹唔及你 但你ex 玩過高妹 而家要玩矮妹

高妹有市場 只係同矮妹唔同

話你淪為ex ge sp 阿

除左攞野仲有好多野玩，放心
好多人鐘意

佢月亮係獅子好固執又唔聽日講，仲好火爆

咪寫啦，浪費自己嘅青春同時間

開左group?

無開到

你咁都頂得順

未 而家得我地幾個 咁快開gp ,post 無人講野 變左得幾丁友tg

我是個公廁肥又矮呀

但係我好信佢

我見個個好張揚
日日post波圖

唔乸係掛...？

你係同緊獅子女拍拖？

都係收兵 獅子女收兵原來係日常，，

咁總有例外ge 唔洗擔心

點解分手？

因為佢有第三者

朋友嚟
只不過會一路觀察，睇下你哋講得中唔中

開tg啦，唔想再喺度講，好危險

雖然分左手，不過都要多謝佢，
佢改造左我呢條毒撚

不幸中ge 大幸。。。

有冇咁驚

用member 打lo

佢係鍾意高妹架
而家轉左口味....唉

我仲有勁多信紙同信封準備左..

小圈子

點解佢無多謝我...仆佢個街

原來有呢d功能...

所以佢咪返黎搵你囉

巴你都為左佢做左好多野....
不過有d野真係返唔到轉頭...唉 但我回憶總是悲哀的

返黎玩我 死毒撚 屌佢老母

咁你個Case 又不幸啲
佢擺到明玩柒你啦，
睇下你做唔做到佢嘅香港區 SP No. 2

哩到有冇水瓶試過同射手一齊

未試過
BTW 想有人可以分享下

利申：射手巴追緊水瓶

我唔想俾人睇到嘅係連登會員嚟架
哈哈
我唔多口講俾人知就冇事
問題係嗰晚high得濟講咗

講真每一段感情過去都會有得著
執著只會令自己越諗越唔開心 唉
...佢前幾日話想見返之後可以從新開始 之後果晚我係咁喊 佢就話以前chur既感覺又返返黎 第二日又話覺得唔可以再返轉頭 一時一樣 屌佢老母

夠啦 sp 2號 我唔會做架！

應該...

射手雖然都鍾意自由同貪玩
但係同水瓶嗰種唔同

射手有d咩性格特質 無留意過

愛玩 愛自由，對外人可以好成熟下，但對情人/好朋友可以好似細路仔咁

感覺上水瓶貪玩得黎好理性，但射手純粹覺得好玩咁玩
其實我想問水瓶女對有興趣既人會點 好難捉摸

紅色同意
如果對佢有興趣會係咁share自己鍾意既野俾佢聽 會示意自己好雀躍 會好想好想佢搵你 但當佢搵你既時候雖然好興奮 但又唔想咁快應機 掉下佢癮咁 提高佢對自己既興趣去表示我對佢有興趣 係咪好複雜 其實水瓶絲打就係咁撚麻煩

唔係話開咩

咁唔係天生樣樣野都夾，要大家就大家咁先會長久

咁儲多啲人先啦

而且會有意無意咁講自己想去邊 呢個時候你就要嘗試下約佢去 因為佢係比緊signal你 水瓶絲唔鍾意主動 要靠你自動開聲

得4 5 個渣啵

一齊緊, 我水瓶, 女朋友射手

所以等多啲人入黎先

互相遷就係要的 但就得太多將自己大部分既性格改曬就唔好啦

試過
如果射手未定性就好慘

同佢返工時間炒晒車，好難先約到
近排屋企人入院 佢突然主動話陪我探屋企人 好滾動
但水瓶女是咪好小嗲人/痴身架

係呀，我都覺得我因爲佢變得唔太似原本嘅我.....

睇星座拍拖已經唔理智

其實平時大家收工，如果有男女朋友而又出街嘅話，會去邊度行？

但我個水瓶男友唔想出街

水瓶女出哂名獨立自主，唔靠人

屌你老母 我想殺撚左你
水瓶好難得先會同一個人熟絡而且講撚曬佢所有既心事比佢聽 係一件好難得既事 水瓶係嚴重缺乏安全感既人同埋好難得先咁信任一個人 佢覺得你好重要先會同你講咁多渣頂你咩 而你竟然要同佢絕交 你會hurt到佢好深 而且永遠都唔敢再相信任何人 你肯定要咁做
好撚嬲 聽你咁講

對朋友係大家姐角色 leader黎
對bf都可以好爹 但唔算痴身我覺得 可能經過ex單野之後覺得太痴身會chur到佢 唉

無話睇星座拍拖 岩feel係皇道
只係想同時探討下咁姐

去尖沙嘴海傍 我最 like

尖沙咀有咩好野食，等我得閒同佢去行下

從來唔睇星座呢拍拖，
但唔知點解拍得成拖嗰啲女仔都係嗰啲星座，仲要係拍左拖先知佢生日同星座

唔經唔覺又98x個回覆，準備開3.0啦

你問岩人 我好鍾意尖沙嘴
食你想貴定平 有條韓國街 可以試下
厚福街有好多野食揀 台菜川菜日本菜
金馬倫道都係 日本菜 韓國菜等等
九龍公園對面條街就有d粉面咁 咩香港仔魚蛋
寶辣巷而家都開左好多特色茶餐廳 你可以去兜個圈望下
行前少少近佐敦有間叫金鳳茶餐廳 我覺得幾好食 下午茶好抵 甜品店係厚福街附近都有
其實拍拖係尖沙嘴fit爆 食完飯可以行海邊 去下尖東 然後去海運大廈果邊都有個長堤可以行下
利申 我每次拍拖都鍾意同bf去尖沙嘴

估唔到咁多口水

尖沙咀又得喎，邊間好feel，想約個女仔去食飯

好feel u mean 蠟燭燈光晚餐果d？
厚福街行到燜有棟野上lip既..層層都係餐廳 你上黎求其揀一間都有feel架啦

係，唔識收咁

有野想聽人分析
希望快啲開到

點解要絕交？

同感
仲要有得準備，未聽過絕交有準備

知轉左口味就放棄啦

浪費幾張紙 好過自己繼續傷心

恩張仇報 唔係無道理

佢自己攞嚟賤啫

感恩之心唔係個個都有

恩將仇報而家係

佢得罪你d乜